<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<root>
  <common>
    <start>Ξεκίνα</start>
    <resume_evaluation>Όχι, συνέχεια αξιολόγησης</resume_evaluation>
    <exit_evaluation>Έξοδος από την αξιολόγηση</exit_evaluation>
    <evaluation_warning>Χρειάζεται να ολοκληρώσεις την αξιολόγηση για να πάρεις προσφορά για τη συσκευή σου. Ωστόσο, αν θες να συνεχίσεις την αξιολόγηση αργότερα, τα βήματα που έχεις ολοκληρώσει θα αποθηκευτούν.</evaluation_warning>
    <offer_warning>Μπορείς να συνεχίσεις, αλλά η προσφορά θα είναι χαμηλότερη</offer_warning>
    <cancel>Ακύρωση</cancel>
    <continue>Συνέχεια</continue>
    <lets_evaluate>Ας αξιολογήσουμε</lets_evaluate>
    <start_now>Ξεκίνα τώρα</start_now>
    <allow_access>Επιτρέπω την πρόσβαση</allow_access>
    <skip_step>Οκ, συνέχεια στο επόμενο βήμα</skip_step>
    <try_again>Προσπάθησε ξανά</try_again>
    <works_ok>Λειτουργεί καλά</works_ok>
    <evaluation_failed>Η αξιολόγηση απέτυχε</evaluation_failed>
    <evaluation_skiped>Evaluation skiped</evaluation_skiped>
    <whats_next>What&#x27;s next?</whats_next>
    <invalid_phonenumber>Παρακαλώ συμπληρώστε έγκυρο αριθμό τηλεφώνου</invalid_phonenumber>
  </common>
  <browser_fallback>
    <mobile>
      <title>Χρειάζεται να κάνουμε τα τεστ στον κύριο browser σου</title>
      <description>Άνοιξε τον κύριο browser και κάνε επικόλληση το link του Pandas app</description>
      <button>Αντιγραφή link</button>
      <copied>Copied</copied>
    </mobile>
    <desktop>
      <title>Λυπούμαστε </title>
      <description>η εφαρμογή δε λειτουργεί σε υπολογιστή. Σκάναρε τον QR κωδικό και συνέχισε στο κινητό σου</description>
    </desktop>
    <android>
      <title>Σύντομα και για Android!</title>
      <description>Προς το παρόν, διαθέσιμο για iOS συσκευές. Συνέχισε με την αξιολόγηση της συσκευή σου</description>
      <button>Αξιολόγηση</button>
    </android>
  </browser_fallback>
  <browser_update>
    <title>Ανανέωσε τον browser</title>
    <description>Φαίνεται πως χρησιμοποιείς μια παλαιότερη έκδοση αυτού του browser. Για την καλύτερη δυνατή εμπειρία, προτείνουμε να κατεβάσεις την τελευταία έκδοση στο App ή Play Store.</description>
    <update>Ανανέωσε το browser</update>
    <continue>Συνέχεια χωρίς ανανέωση</continue>
  </browser_update>
  <start_page>
    <how_it_works>Πώς δουλεύει</how_it_works>
    <title>Πούλησε το&lt;br /&gt;smartphone σου&lt;br /&gt;&lt;span&gt;Σε 3 λεπτά&lt;/span&gt;</title>
    <impact>Οφέλη</impact>
    <more>Περισσότερα</more>
  </start_page>
  <login_page>
    <title>Login</title>
    <description>Please enter your store ID</description>
    <valid_message>Valid store ID</valid_message>
    <invalid_message>Invalid store ID</invalid_message>
  </login_page>
  <device_info_page>
    <instructions>Now, &lt;strong&gt;the owner of this device&lt;/strong&gt; should continue with the tests</instructions>
    <warning>Find My iPhone should be off</warning>
  </device_info_page>
  <walkthrough_page>
    <title_page>Πώς δουλεύει</title_page>
    <slide_1>
      <title>Αξιολόγησε τη&lt;br /&gt;συσκευή σου.</title>
      <content>Η αξιολόγηση είναι δωρεάν και γίνεται με λίγα απλά τεστ. Διαρκούν μόνο 5 λεπτά.</content>
    </slide_1>
    <slide_2>
      <title>Πάρε μια καλή&lt;br /&gt;προσφορά για&lt;br /&gt;trade-in.</title>
      <content>Η τιμή που σου προσφέρουμε βασίζεται στην κατάσταση της συσκευής σου.</content>
    </slide_2>
    <slide_3>
      <title>Διάλεξε τον&lt;br /&gt;τρόπο&lt;br /&gt;παράδοσης.</title>
      <content>Δες τις διαθέσιμες τοποθεσίες και όλους τους τρόπους για να παραδώσεις τη συσκευή σου.</content>
    </slide_3>
  </walkthrough_page>
  <resume_page>
    <top_title>
      <title>Resume Evaluation</title>
      <description>Resume device evaluation to get your trade in quote. If you don’t complete all evaluation steps, we’ll have to give you lower trade in quote.</description>
    </top_title>
    <evaluation_steps>Evaluation steps pending</evaluation_steps>
    <resume>Resume evaluation</resume>
    <get_quote>Get a quote without completing evaluation</get_quote>
  </resume_page>
  <language_page>
    <language>Γλώσσα</language>
    <el>Ελληνικά</el>
    <en>Αγγλικά</en>
  </language_page>
  <impact_page>
    <title>Οφέλη</title>
    <top_title>Με κάθε &lt;span&gt;trade-in&lt;/span&gt;&lt;/br&gt;μιας συσκευής</top_title>
    <list_item_1>
      <title>1 συσκευή θα επαναχρησιμοποιηθεί</title>
      <content>Γλιτώνουμε ~60 κιλά εκπομπών CO2</content>
    </list_item_1>
    <list_item_2>
      <title>1 δέντρο θα φυτευτεί</title>
      <content>Μειώνουμε τους ρύπους CO2 κατά ~21 κιλά κάθε χρόνο.</content>
    </list_item_2>
    <emission_info>Το σύνολο των εκπομπών CO2 που γλιτώνουμε ισοδυναμεί με ένα &lt;span&gt;ταξίδι 300+ χλμ&lt;/span&gt; με αυτοκίνητο!</emission_info>
  </impact_page>
  <more_page>
    <title>Περισσότερα</title>
    <our_story_header>Η ΙΣΤΟΡΙΑ ΜΑΣ</our_story_header>
    <our_story_header_partner>ΓΙΑ ΤΗΝ PANDAS</our_story_header_partner>
    <our_manifesto_header>ΤΟ ΜΑΝΙΦΕΣΤΟ ΜΑΣ</our_manifesto_header>
    <our_manifesto_header_partner>PANDAS ΜΑΝΙΦΕΣΤΟ</our_manifesto_header_partner>
    <app_language>Γλώσσα εφαρμογής</app_language>
    <need_help>Χρειάζεσαι βοήθεια;</need_help>
    <faq>Συχνές ερωτήσεις</faq>
    <contact_us>Επικοινωνία</contact_us>
    <legal>Όροι χρήσης</legal>
    <privacy_policy>Προστασία προσωπικών δεδομένων</privacy_policy>
    <terms_of_services>Όροι Χρήσης</terms_of_services>
  </more_page>
  <privacy_policy_page>
    <title>Πολιτική Απορρήτου</title>
    <privacy_policy>&lt;p&gt;Η «GREEN PANDA ΜΟΝΟΠΡΟΣΩΠΗ Ι.Κ.Ε.» σέβεται και προστατεύει το απόρρητό σας και τα προσωπικά σας δεδομένα. Η παρούσα Πολιτική Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων εφαρμόζεται κάθε φορά που κάνετε χρήση των υπηρεσιών που σας προσφέρονται μέσω της εφαρμογής &quot;WebApp&quot; (ι) προς αξιολόγηση της ηλεκτρονικής συσκευής σας, (ιι) παροχή οικονομικής προσφοράς κατά περίπτωση – σε περίπτωση που αποφασίσετε να προβείτε σε οικονομική συναλλαγή είτε (ιιι) προς τελική έκδοση κουπονιού που θα ενσωματώνει το ποσό της οικονομικής προσφοράς που αντιστοιχεί στην αξία της ηλεκτρονικής συσκευής όπως προέκυψε κατά την ως άνω αναφερόμενη αξιολόγηση, το οποίο θα δύναται να χρησιμοποιηθεί αποκλειστικά και μόνο για αγορά προϊόντων από το κατάστημα των συνεργαζόμενων με εμάς επιχειρήσεων που κάνουν χρήση του &quot;WebApp&quot; για λογαριασμό της εταιρίας μας και σύμφωνα με τους όρους και τις προϋποθέσεις που ενσωματώνονται σε αυτό, είτε (iv) προς πληρωμή σε εσάς του συμφωνηθέντος αντιτίμου που αντιστοιχεί στην αξία της ηλεκτρονικής συσκευής σας όπως προέκυψε κατά την ως άνω αναφερόμενη αξιολόγηση, εφόσον τελικά προβείτε σε διάθεση αυτής προς την εταιρία μας («οικονομική συναλλαγή»).  Η προστασία των Προσωπικών σας Δεδομένων διέπεται από το νομικό πλαίσιο &lt;strong&gt;του Γενικού Κανονισμού Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων 2016/679 της ΕΕ (εφεξής «ΓΚΠΔ»), καθώς και από τον Ελληνικό νόμο υπ’ αριθμ. 4624/2019&lt;/strong&gt; «Αρχή Προστασίας Δεδομένων Προσωπικού Χαρακτήρα, μέτρα εφαρμογής του Κανονισμού (ΕΕ) 2016/679 του Ευρωπαϊκού Κοινοβουλίου και του Συμβουλίου της 27ης Απριλίου 2016 για την προστασία των φυσικών προσώπων έναντι της επεξεργασίας δεδομένων» όπως αυτός ισχύει έως και σήμερα.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Για τους σκοπούς της εφαρμοστέας νομοθεσίας ως Υπεύθυνος Επεξεργασίας νοείται η εταιρία με την επωνυμία &lt;strong&gt;«GREEN PANDA ΜΟΝΟΠΡΟΣΩΠΗ Ι.Κ.Ε.»&lt;/strong&gt; εδρεύουσα επί της οδού Χάρητος 20, Τ.Κ. 10675, Αθήνα με Αριθμό Γ.Ε.ΜΗ 150229702000 &lt;strong&gt;(εφεξής καλούμενη ως «η εταιρία μας», «εμείς», «μας», «δικό μας»)&lt;/strong&gt; και σκοπός μας με την παρούσα πολιτική είναι να σας παρέχουμε τις περισσότερες δυνατές πληροφορίες αναφορικά με οποιαδήποτε μορφή επεξεργασίας των προσωπικών σας δεδομένων (π.χ. συλλογή, αποθήκευση κ.α.) καθώς και να σας ενημερώσουμε για τα δικαιώματά σας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;1. ΠΟΙΕΣ ΚΑΤΗΓΟΡΙΕΣ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΣΥΛΛΕΓΟΥΜΕ &lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Α. &lt;u&gt;Δεδομένα Ταυτοποίησής σας:&lt;/u&gt; Ονοματεπώνυμο, τηλέφωνο, διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου (email). Τα στοιχεία αυτά συλλέγονται απευθείας από εσάς κατά το προσυμβατικό και συμβατικό στάδιο, δηλαδή τη στιγμή που αποδέχεστε την οικονομική προσφορά όπως προέκυψε από την κοστολόγηση της ηλεκτρονικής συσκευής σας με χρήση του &quot;WebApp&quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Β. &lt;u&gt;Πληροφορίες σχετικά με τη συσκευή σας:&lt;/u&gt;&lt;br /&gt; α) Τον μοναδικό αναγνωριστικό αριθμό της κινητής συσκευής σας («αριθμός IMEI»). Ο αριθμός ΙΜΕΙ συλλέγεται κατά το στάδιο αξιολόγησης της ηλεκτρονικής συσκευής σας προκειμένου να διαμορφωθεί ακολούθως μία ανάλογη οικονομική προσφορά για την πώλησή της και, κατά το στάδιο της έκδοσης του κουπονιού, εφόσον επιλέξετε να προβείτε σε οικονομική συναλλαγή, να καταστεί δυνατή η αντιστοίχιση της οικονομικής προσφοράς με την πωλούμενη ηλεκτρονική συσκευή ώστε να πιστωθεί σε εσάς, μέσω της έκδοσης και της παράδοσης σε εσάς του κουπονιού, το ανάλογο ποσό για αγορές ίσης αξίας στα καταστήματα των συνεργαζόμενων με εμάς επιχειρήσεων. Επίσης ο αριθμός ΙΜΕΙ χρησιμοποιείται από την εταιρία μας προκειμένου να επιβεβαιωθεί εάν το κουπόνι που έχετε παραλάβει με ενσωματωμένη την οικονομική προσφορά για την αξία της συσκευής σας εξαργυρώθηκε ή έληξε ή παραμένει ακόμη ενεργό προς εξαργύρωση. Στο βαθμό που ο ανωτέρω αριθμός IMEI ή παρόμοια αναγνωριστικά ή συναφή στοιχεία αντλούμενα εξ’ αυτού δύναται να ερμηνευθούν ως ή να καταστούν δεδομένο προσωπικού χαρακτήρα σύμφωνα με τη σχετικώς εφαρμοστέα νομοθεσία, δεσμευόμαστε πως θα διαχειριζόμαστε τα εν λόγω στοιχεία ως δεδομένα προσωπικού χαρακτήρα σύμφωνα με τους όρους της παρούσης Πολιτικής Απορρήτου.&lt;br /&gt; β) Πληροφορίες για τη λειτουργία των βιομετρικών, της κάμερας, των ηχείων και του μικροφώνου της συσκευής σας. Για να συλλέξουμε τις συγκεκριμένες πληροφορίες, το WebApp θα ζητήσει πρόσβαση στις συγκεκριμένες λειτουργίες της συσκευής σας και κάθε πληροφορία που θα συλλεχθεί θα αποθηκευτεί και θα χρησιμοποιηθεί αποκλειστικά για την αξιολόγηση της κατάστασης της συσκευής. Για την λειτουργία της κάμερας, το &quot;WebApp&quot; αφού αποκτήσει πρόσβαση στην κάμερά σας θα λάβει αυτόματα 2 φωτογραφίες απο το εμπρός και πίσω μέρος της συσκευής τις οποίες θα αποθηκεύσει ως μέρος της αξιολόγησης της συσκευής.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Γ. &lt;u&gt;Οικονομικά σας δεδομένα:&lt;/u&gt; Εφόσον προβείτε σε οικονομική συναλλαγή και μόνο κατά το εν λόγω στάδιο συλλέγουμε τον Διεθνή Αριθμό Τραπεζικού Σας Λογαριασμού (IBAN ) ή/και τον αριθμό της τραπεζικής χρεωστικής ή πιστωτικής σας κάρτας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;2. ΓΙΑ ΠΟΙΟΥΣ ΣΚΟΠΟΥΣ ΣΥΛΛΕΓΟΥΜΕ ΤΑ ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΣΑΣ&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Για τη λήψη μέτρων κατ’ αίτησή σας κατά το προσυμβατικό στάδιο, ήτοι για την έκδοση του σχετικού κουπονιού που θα ενσωματώνει το ποσό της αποδεχθείσας από εσάς οικονομικής προσφοράς και το οποίο κουπόνι θα δύναται να χρησιμοποιηθεί σύμφωνα με τους όρους και τις προϋποθέσεις που ενσωματώνονται σε αυτό Το κουπόνι θα αποστέλλεται και σε ηλεκτρονική μορφή στην από εσάς υποδειχθείσα διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου (email).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Για την τελική και ομαλή κατάρτιση της σύμβασης, ήτοι: (α) είτε με την εξαργύρωση του κουπονιού σας με αγορά προϊόντων από τα καταστήματα των συνεργαζόμενων με εμάς επιχειρήσεων και πώληση της ηλεκτρονικής συσκευής σας σε εμάς μέσω των συνεργαζόμενων με εμάς επιχειρήσεων που ενεργούν ως αντιπρόσωποί μας, (β) είτε με την καταβολή σε εσάς του συμφωνηθέντος αντιτίμου (αξία της ηλεκτρονικής συσκευής σας) και αντίστοιχη πώληση της ηλεκτρονική συσκευής σας σε εμάς ή μέσω των συνεργαζόμενων με εμάς επιχειρήσεων οι οποίες λειτουργούν ως αντιπρόσωποί μας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Για διασφάλιση των εννόμων συμφερόντων σας αλλά και εν γένει προστασίας των συναλλαγών, ήτοι με σκοπό την ταυτοποίησή σας κατά την εκτέλεση της σύμβασης. Η επαρκής ταυτοποίησή σας εξυπηρετεί και τη δική σας προστασία από τυχόν απατηλές συμπεριφορές τρίτων σε περίπτωση απώλειας της ηλεκτρονικής συσκευής σας ή του κουπονιού σας (διπλός έλεγχος ταυτοποίησης: κάτοχος της συσκευής αλλά και κάτοχος του κουπονιού).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Για συμμόρφωσή μας με έννομες υποχρεώσεις μας, εφόσον τυχόν λάβουμε σχετικό νόμιμο αίτημα προς διαβίβαση των εν λόγω προσωπικών δεδομένων προς τις αρμόδιες αστυνομικές ή εισαγγελικές/δικαστικές ή εποπτικές αρχές και με σκοπό την τήρηση εκ μέρους μας της ισχύουσας νομοθεσίας ή για συμμόρφωση μας με την εμπορική ή φορολογική νομοθεσία κλπ.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Για συμμόρφωσή μας με έννομα συμφέροντά μας σύμφωνα με το άρθρο 6 παρα. 1 περ. (στ) του ΓΚΠΔ και υπό την προϋπόθεση ότι η εν λόγω συλλογή δεν συνιστά κατά περίπτωση παραβίαση των ατομικών σας δικαιωμάτων και των ελευθεριών σας (δηλαδή προηγείται της επεξεργασίας σχετική στάθμιση συμφερόντων). Συγκεκριμένα, τα εν λόγω δεδομένα συλλέγονται ιδίως και πρωτίστως για λόγους προστασίας των συναλλαγών και πρόληψης ή καταστολή ποινικών ή άλλων αδικημάτων (π.χ. απάτη, υπεξαίρεση, αποδοχή και διάθεση προϊόντων εγκλήματος κ.α.).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Με τη συγκατάθεσή σας, χρησιμοποιούμε τα δεδομένα σας για την αποστολή σε εσάς ενημερωτικού υλικού (newsletter), για λόγους διαφήμισης, απευθείας εμπορικής προώθησης. Θα θέλαμε να σας ενημερώσουμε ότι με την αποδοχή της παρούσας Πολιτικής Απορρήτου μας δίνετε τη ρητή συγκατάθεσή σας για να κάνουμε χρήση, συλλογή και αποθήκευση των δεδομένων σας για τον αμέσως ανωτέρω αναφερόμενο σκοπό (αποστολή ενημερωτικού υλικού, διαφήμιση, απευθείας εμπορική προώθηση). Σε κάθε περίπτωση έχετε κάθε δικαίωμα να ανακαλέσετε την εν λόγω συγκατάθεσή σας μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου στο contact@pandas.io ή απλώς πατώντας την επιλογή &quot;unsubscribe&quot; στα αντίστοιχα ενημερωτικά μηνύματα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου που θα λαμβάνετε.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;3. ΔΙΑΒΙΒΑΣΗ ΤΩΝ ΠΡΟΣΩΠΙΚΩΝ ΣΑΣ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΣΕ ΤΡΙΤΟΥΣ&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η εταιρεία μας δύναται να διαβιβάζει τα δεδομένα σας στο απολύτως απαραίτητο προσωπικό μας, το οποίο έχει δεσμευτεί με σχετική υποχρέωση τήρησης εμπιστευτικότητας καθώς και σε συνεργαζόμενες με εμάς επιχειρήσεις ή τρίτους παρόχους υπηρεσιών, οι οποίοι επεξεργάζονται τα δεδομένα σας ως Εκτελούντες την Επεξεργασία για λογαριασμό και σύμφωνα με τις εντολές μας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Το προσωπικό μας ή οι συνεργαζόμενες με εμάς επιχειρήσεις,&lt;/strong&gt; επεξεργάζονται τα δεδομένα σας αποκλειστικά με σκοπό την αρχική αξιολόγηση της συσκευής σας και τον οικείο έλεγχό της, την παροχή σε εσάς της προτεινόμενης οικονομικής προσφοράς, την έκδοση σχετικού κουπονιού εφόσον αποδεχθείτε την οικεία προσφορά, την εκτέλεση οικονομικής συναλλαγής, και εν γένει με σκοπό την επιτυχή υλοποίηση της συμβάσεώς μας. Οι συνεργαζόμενες με εμάς επιχειρήσεις επιλέγονται πάντοτε με κριτήριο, μεταξύ άλλων, τον υψηλό βαθμό προστασίας που παρέχουν σχετικά με την ασφάλεια των προσωπικών δεδομένων.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Οι τρίτοι πάροχοι υπηρεσιών&lt;/strong&gt; είναι εταιρείες που έχουν επωμιστεί με το έργο της διαχείρισης, συντήρησης και ανάπτυξης των τεχνικών χαρακτηριστικών του λογισμικού που είναι ενσωματωμένο στο  WebApp και εν γένει των server μας, καθώς και με το έργο της φιλοξενίας, διαχείρισης και συντήρησης των δεδομένων σας (hosting platforms/servers). Οι εταιρείες που παρέχουν τέτοιες υπηρεσίες έχουν επιλεγεί προσεκτικά και διαθέτουν έμπειρο, ικανό και αξιόπιστο προσωπικό ενώ λειτουργούν βάσει όλων των σχετικών απαιτήσεων, προδιαγραφών και κανόνων που θέτει το υφιστάμενο νομοθετικό πλαίσιο.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Άλλοι αποδέκτες των δεδομένων σας ενδέχεται να είναι τα Χρηματοπιστωτικά Ιδρύματα ή άλλα ιδρύματα εκτέλεσης πληρωμών μέσω των οποίων υλοποιείται η οικονομική μας συναλλαγή.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Οι Εκτελούντες την Επεξεργασία έχουν συμφωνήσει και δεσμευτεί συμβατικά με την Εταιρεία μας να τηρούν καθήκον εχεμύθειας, να μην κοινοποιούν τα δεδομένα σας σε τρίτους χωρίς την άδεια της Εταιρείας μας, να επεξεργάζονται τα δεδομένα σας αποκλειστικά για τους συμφωνημένους σκοπούς επεξεργασίας, να λαμβάνουν κατάλληλα τεχνικά και οργανωτικά μέτρα ασφαλείας και εν γένει να συμμορφώνονται με τις νομικές διατάξεις για την προστασία των προσωπικών δεδομένων ώστε να τηρείται ένα υψηλό επίπεδο ασφαλείας αυτών.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Παρακαλούμε επικοινωνήστε μαζί μας στέλνοντας email στο contact@pandas.io αν θέλετε να λάβετε μια πλήρη λίστα των συνεργαζόμενων εταιρειών.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Διατηρούμε το δικαίωμα να κοινοποιήσουμε προσωπικά σας δεδομένα στις περιπτώσεις όπου η κοινοποίηση αυτή είναι υποχρεωτική από το νόμο ή επιβάλλεται από άλλες αρμόδιες εποπτικές, ελεγκτικές, ανεξάρτητες, δικαστικές, δημόσιες ή/και λοιπές αρχές ή απαιτείται για σκοπούς προβλεπόμενους από το νόμο, για τους οποίους δεν απαιτείται συναίνεση του ατόμου (π.χ. συμβολή στην αποτροπή ή έρευνα περιπτώσεων απάτης, για προστασία των εννόμων συμφερόντων μας ή/και της περιουσίας μας κ.α.) .&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η επεξεργασία των προσωπικών σας δεδομένων λαμβάνει χώρα εντός της Ελλάδας και της Ευρωπαϊκής Ένωσης (Ε.Ε.). Σε περίπτωση που συνεργαστούμε με εταιρείες εκτός Ε.Ε., θα προστατεύσουμε τα δεδομένα σας με τον τρόπο που περιγράφεται στην παρούσα Πολιτική Απορρήτου και τα δεδομένα σας θα τύχουν αντικείμενο επεξεργασίας μόνο μετά από εντολή μας και μόνο σε περίπτωση που υπάρχει απόφαση επάρκειας της Ευρωπαϊκής Επιτροπής ή εάν συμφωνηθούν οι κατάλληλες εγγυήσεις (δεσμευτικοί εταιρικοί κανόνες, τυποποιημένες ρήτρες προστασίας δεδομένων, εγκεκριμένος κώδικας δεοντολογίας κλπ.) που διασφαλίζουν υψηλό επίπεδο ασφάλειας σε σχέση με την επεξεργασία των προσωπικών σας δεδομένων.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Υπάρχει πιθανότητα η εταιρία μας να επεξεργάζεται προσωπικά δεδομένα τρίτων, τα οποία διαβιβάζονται απευθείας σε εμάς από τους ίδιους τους χρήστες του &quot;WebApp&quot;, όπως όταν ο πελάτης που παρουσιάζει την ηλεκτρονική συσκευή προς κοστολόγησή της και πώληση είναι διαφορετικός από τον κύριο της ηλεκτρονικής συσκευής.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Υπό αυτές τις συνθήκες, είναι ευθύνη του πελάτη/χρήστη που εμφανίζεται ως κάτοχος της ηλεκτρονικής συσκευής κατά τη χρήση του webb app εν γένει να έχει λάβει την προηγούμενη ρητή/έγγραφη συναίνεση από τον κύριο, προτού ανακοινώσει τα προσωπικά του δεδομένα στην εταιρία μας (ονοματεπώνυμο, στοιχεία λογαριασμού κ.ο.κ.) και να τον ενημερώσει σχετικά με την παρούσα Πολιτική Απορρήτου, διότι ο πελάτης/χρήστης θα είναι ο μόνος υπεύθυνος για την παραχώρηση των πληροφοριών και των προσωπικών δεδομένων τρίτου προσώπου που δεν έχει δώσει τη συγκατάθεσή του ή σε περίπτωση που τα δεδομένα αυτά χρησιμοποιούνται κατά παράνομο ή ακατάλληλο τρόπο. Η εταιρία μας ρητώς αποποιείται οποιασδήποτε σχετικής ευθύνης δύναται να απορρέει από την εν λόγω παράνομη ή αθέμιτη χρήση. Σε κάθε περίπτωση, κάθε τρίτο πρόσωπο του οποίου τα προσωπικά δεδομένα υποβάλλονται σε επεξεργασία από την εταιρία μας υπό τις συνθήκες αυτές έχει τα ίδια δικαιώματα με αυτά που περιγράφονται στον Όρο 6 της παρούσας Πολιτικής Απορρήτου υπό τον τίτλο «Τα Δικαιώματά Σας».&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;4. ΓΙΑ ΠΟΣΟ ΧΡΟΝΙΚΟ ΔΙΑΣΤΗΜΑ ΤΗΡΟΥΜΕ ΤΑ ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΣΑΣ&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Τα χρονικά διαστήματα που τηρούμε τα προσωπικά σας δεδομένα εξαρτώνται από το διάστημα που απαιτείται προκειμένου να σας παρέχουμε τις υπηρεσίες που έχετε επιλέξει (ενδεικτικώς καταβολή χρηματικού ανταλλάγματος για την πώληση της ηλεκτρονικής συσκευής σας) και κάθε σχετικό νόμιμο επιχειρηματικό μας σκοπό. Γενικά, όταν δεν είναι πλέον απαραίτητα για νόμιμους επιχειρηματικούς σκοπούς ή λόγους, τα προσωπικά σας δεδομένα θα διαγράφονται και θα καταστρέφονται με ασφάλεια ή/και μπορεί να ανωνυμοποιούνται σε συντομότερο χρόνο ώστε να καθίστανται μη ταυτοποιήσιμα με το πρόσωπό σας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ειδικότερα, όταν επιλέγετε να προβείτε σε οικονομική συναλλαγή και τελική πώληση της ηλεκτρονικής συσκευής σας, αποθηκεύουμε τα προσωπικά σας δεδομένα για πέντε (5) έτη από την εκτέλεση της μεταξύ μας σύμβασης.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ειδικώς για τα προσωπικά δεδομένα που συλλέγουμε βάσει της συγκατάθεσής σας, αυτά τηρούνται για όσο χρόνο έχει δοθεί η σχετική συγκατάθεση ή έως την ανάκλησή της εάν τυχόν αυτή λάβει χώρα νωρίτερα.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Κατά τα λοιπά και όλως εξαιρετικά, μπορεί να διατηρήσουμε τα προσωπικά σας δεδομένα για μεγαλύτερο χρονικό διάστημα ακόμα και μετά τη λήξη της μεταξύ μας σχέσης και το πέρας των προθεσμιών άσκησης των σχετικών δικαιωμάτων που τυχόν απορρέουν απ’ αυτήν (λ.χ. λήξη του κουπονιού που εμπεριέχει την οικονομική προσφορά, υπαναχώρηση από την καταρτισθείσα σύμβαση κλπ.), προκειμένου να συμμορφωθούμε με έννομα συμφέροντά μας όπως ανωτέρω ορίζονται (π.χ. πρόληψη ή καταστολή εγκλημάτων) ή με άλλη νομική υποχρέωση κατόπιν σχετικού αιτήματος από αρμόδιες Δημόσιες αρχές.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;5. ΠΩΣ ΠΡΟΣΤΑΤΕΥΟΥΜΕ ΤΑ ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΣΑΣ/ΜΕΤΡΑ ΑΣΦΑΛΕΙΑΣ&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Θεσπίζουμε Κατάλληλα Τεχνικά και Οργανωτικά Μέτρα («Κ.Τ.Ο.Μ.») ασφαλείας που επαρκούν για να μειώσουν στο ελάχιστο τους κινδύνους καταστροφής, απώλειας ή αλλοίωσης δεδομένων - ακόμη και τυχαία -, να παρεμποδίσουν την ανεπίτρεπτη πρόσβαση και διάδοση των προσωπικών σας δεδομένων, καθώς και να αποτρέψουν παράνομους τρόπους επεξεργασίας και είδη επεξεργασίας που δεν είναι σύμφωνα με τους σκοπούς συλλογής που αναφέρονται στην παρούσα Πολιτική Απορρήτου και, τέλος, που διασφαλίζουν την εμπιστευτικότητα, την ακεραιότητα και τη διαθεσιμότητα των δεδομένων σας και αποσκοπούν στην ελαχιστοποίηση της επεξεργασίας τους.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ωστόσο, δεν μπορούμε να σας εγγυηθούμε ότι τα Κ.Τ.Ο.Μ. που υιοθετούνται σε σχέση με τη συλλογή των δεδομένων σας και την τυχόν διαβίβασή τους σε τρίτους, περιορίζουν ή εξαιρούν κάθε κίνδυνο μη εξουσιοδοτημένης πρόσβασης ή διασποράς δεδομένων κατά το στάδιο της αξιολόγησης της συσκευής σας, καθώς η προστασία των δεδομένων σας εξαρτάται και από εσάς.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;6. ΤΑ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΑ ΣΑΣ&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Έχετε το δικαίωμα, ανά πάσα στιγμή, να έχετε πρόσβαση στα προσωπικά σας δεδομένα, στοιχεία και πληροφορίες που εσείς οι ίδιοι έχετε γνωστοποιήσει στην επιχείρηση μας (δικαίωμα πρόσβασης).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Έχετε το δικαίωμα να αιτηθείτε την ενημέρωση, διόρθωση και τροποποίηση των προσωπικών σας δεδομένων (δικαίωμα διόρθωσης).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Έχετε το δικαίωμα να αιτηθείτε τη διαγραφή και οριστική εξάλειψη των προσωπικών σας δεδομένων εν μέρει ή εξ ολοκλήρου (δικαίωμα διαγραφής) (εάν π.χ. τα δεδομένα δεν είναι πλέον απαραίτητα για τους σκοπούς για τους οποίους συλλέχθηκαν κ.λπ.).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Έχετε το δικαίωμα να αιτηθείτε τη μετατροπή σε ανώνυμη μορφή ή των αποκλεισμό των προσωπικών σας δεδομένων που χρησιμοποιούνται, συμπεριλαμβανομένων των δεδομένων που κρίνονται περιττά για τους σκοπούς για τους οποίους τα δεδομένα συλλέχθηκαν ή μεταγενέστερα υποβλήθηκαν σε επεξεργασία (δικαίωμα περιορισμού της επεξεργασίας).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Έχετε το δικαίωμα να ζητήσετε τη μεταφορά των προσωπικών σας δεδομένων σε άλλο υπεύθυνο επεξεργασίας δεδομένων με ασφαλή τρόπο (δικαίωμα στη φορητότητα).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Σε κάθε περίπτωση, έχετε το δικαίωμα να εναντιωθείτε εν όλω ή εν μέρει (δικαίωμα εναντίωσης) για οποιαδήποτε περαιτέρω επεξεργασία πλην των ρητώς ανωτέρω αναφερόμενων.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Μπορείτε να ασκήσετε ελεύθερα τα δικαιώματά σας ανά πάσα στιγμή στέλνοντας γραπτό αίτημα στη εταιρεία μας στην ηλεκτρονική διεύθυνση dpo@greenpanda.io ή/και αποστέλλοντας συστημένη επιστολή στη διεύθυνση οδού Χάρητος 20, Τ.Κ. 10675, Αθήνα, και θα σας απαντήσουμε άμεσα για την ικανοποίηση του αιτήματός σας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Προσπαθούμε να απαντήσουμε σε όλα τα νόμιμα αιτήματα πελατών/χρηστών στη διάρκεια ενός μήνα από την υποβολή τους. Περιστασιακά ενδέχεται να διαρκέσει περισσότερο από ένα μήνα, λαμβάνοντας υπόψη την πολυπλοκότητα του αιτήματός σας και τον αριθμό των αιτημάτων. Σε αυτήν την περίπτωση, θα σας ειδοποιήσουμε και θα σας ενημερώσουμε σχετικά . Σε περίπτωση ωστόσο που το αίτημά σας είναι προδήλως αβάσιμο, υπερβολικό ή επαναλαμβανόμενο μπορούμε είτε να επιβάλουμε εύλογο τέλος χρέωσής σας για το οποίο θα σας ενημερώσουμε, είτε να αρνηθούμε να ανταποκριθούμε στο αίτημά σας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Εφόσον θεωρείτε ότι προσβάλλονται με οποιονδήποτε τρόπο τα δικαιώματά σας, μπορείτε να υποβάλλετε και καταγγελία στην αρμόδια Εποπτική Αρχή:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Αρχή Προστασίας Δεδομένων Προσωπικού Χαρακτήρα&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ταχυδρομική Διεύθυνση: Κηφισίας 1-3, Τ.Κ. 115 23, Αθήνα&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Τηλεφωνικό Κέντρο: +30-210 6475600&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Fax: +30-210 6475628&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ηλεκτρονικό Ταχυδρομείο: contact@dpa.gr&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;7. ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΣΕΙΣ ΤΗΣ ΠΟΛΙΤΙΚΗΣ ΑΠΟΡΡΗΤΟΥ&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η εταιρία μας δύναται να τροποποιεί ή να ενημερώνει την παρούσα Πολιτική Απορρήτου, εν μέρει ή εξ ολοκλήρου, ακόμη και λόγω επικαιροποίησης της νομοθεσίας που διέπει την προστασία των προσωπικών σας δεδομένων και προστατεύει τα δικαιώματά σας. Τυχόν τέτοιες τροποποιήσεις και ενημερώσεις της Πολιτικής Απορρήτου θα αναρτώνται στην εφαρμογή “Trade-In App” και θα γνωστοποιούνται σε εσάς με αυτό τον τρόπο, ώστε θα είναι δεσμευτικές μόλις δημοσιευθούν σε αυτήν και από την επόμενη επίσκεψή σας. Σας προσκαλούμε λοιπόν κάθε φορά που κάνετε χρήση των υπηρεσιών μας και της συγκεκριμένης εφαρμογής να επισκέπτεστε και αυτή την ενότητα για να διαβάσετε την πιο πρόσφατη και ενημερωμένη έκδοση της Πολιτικής Απορρήτου.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;8. ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΗΣΤΕ ΜΑΖΙ ΜΑΣ&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Για οποιαδήποτε απορία, διευκρίνιση ή παράπονο σε σχέση με την παρούσα Πολιτική Απορρήτου, παρακαλούμε επικοινωνήστε:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Υπεύθυνος Επεξεργασίας:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;GREEN PANDA ΜΟΝΟΠΡΟΣΩΠΗ Ι.Κ.Ε .&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Οδός Χάρητος 20, Τ.Κ. 10675, Αθήνα&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Αριθμό Γ.Ε.ΜΗ 150229702000&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;contact@pandas.io&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Υπεύθυνος Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων :&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;dpo@greenpanda.io&lt;/p&gt;</privacy_policy>
  </privacy_policy_page>
  <terms_of_services_page>
    <title>Όροι Χρήσης</title>
    <terms_of_services>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;1.Γενικά&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η εταιρία «GREEN PANDA ΜΟΝΟΠΡΟΣΩΠΗ Ι.Κ.Ε.» (αναφερόμενη εφεξής ως «η εταιρία μας», «εμείς» «δικό μας», «GREEN PANDA» , είναι η μόνη ιδιοκτήτρια και διαχειρίστρια της παρούσας ιστοσελίδας (εφεξής site).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η χρήση του παρόντος site www.pandas.io από τον χρήστη/επισκέπτη, εξαρτάται από την προηγούμενη κατανόηση, προσεκτική ανάγνωση και έγκριση των παρόντων όρων και προϋποθέσεων που ισχύουν για το σύνολο του περιεχομένου, τις σελίδες και τα γραφικά, τις εικόνες, και όλα τα αρχεία που περιλαμβάνονται στο site. Σε περίπτωση που διαφωνείτε με τους παρόντες όρους, δεν πρέπει να χρησιμοποιείτε  τις υπηρεσίες και το περιεχόμενο του site μας. Οι παρόντες όροι δύνανται να αλλάζουν ή να τροποποιούνται κατά καιρούς και γι’ αυτό παρακαλείστε να ελέγχετε το περιεχόμενό τους πριν από την εκάστοτε χρήση του site μας. Η χρήση του site www.pandas.io μετά την τροποποίηση του περιεχομένου ορισμένων σελίδων, σημαίνει την άνευ όρων αποδοχή από τον χρήστη αυτών των όρων και προϋποθέσεων. Εάν δεν συμφωνείτε με τους παρόντες όρους και προϋποθέσεις παρακαλούμε όπως δεν κάνετε χρήση των υπηρεσιών του site μας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Οι όροι και οι προϋποθέσεις χρήσης του site μας αποτελούν την πλήρη και ολοκληρωμένη συμφωνία μεταξύ της εταιρίας μας και του χρήστη/επισκέπτη του site και δεσμεύουν μόνο αυτά τα δύο μέρη. Τυχόν τροποποιήσεις επί των παρόντων όρων και προϋποθέσεων θα αποτελούν αντικείμενο της άνω συμφωνίας από τη στιγμή που θα αποτυπώνονται εγγράφως και θα ενσωματώνονται στο παρόν κείμενο και θα ισχύουν από την επόμενη επίσκεψη του χρήστη/επισκέπτη/ και εφεξής. Η εταιρία μας δύναται να τροποποιεί τους παρόντες όρους και προϋποθέσεις χωρίς την προηγούμενη ειδοποίηση ή άδεια του χρήστη/επισκέπτη.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Με την αποδοχή των παρόντων όρων χρήσης δηλώνετε ότι είστε ενήλικος (άνω των 18 ετών) ή τουλάχιστον μεγαλύτερης ηλικίας των δεκαπέντε (15) ετών ώστε να έχετε δικαίωμα χρήσης των υπηρεσιών που προσφέρονται μέσα από το site μας. Σε κάθε άλλη περίπτωση δεν μπορείτε να έχετε πρόσβαση στο site μας  και να χρησιμοποιείτε τις υπηρεσίες μας, ενώ, αντιστοίχως, η εταιρία μας δεν φέρει ουδεμία ευθύνη για τη χρήση αυτή.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Σε περίπτωση που ανήλικος κάτω των 15 ετών τελικώς προβεί σε χρήση των υπηρεσιών που παρέχονται μέσω του site μας δηλώνοντας ψευδώς διά της αποδοχής των παρόντων όρων ότι είναι άνω των 15 ετών, τα πρόσωπα που έχουν τη γονική μέριμνα του ανηλίκου είναι προσωπικά και ανεπιφύλακτα δεσμευμένα από τους παρόντες όρους και προϋποθέσεις και φέρουν την πλήρη ευθύνη που απορρέει από τη χρήση αυτή, συμπεριλαμβανομένων τυχόν οικονομικών υποχρεώσεων που προκύπτουν εξ αυτής.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ο χρήστης/επισκέπτη του site www.pandas.io υποχρεούται να το χρησιμοποιήσει σύμφωνα με το νόμο και τους παρόντες όρους και προϋποθέσεις. Αυτός ο δικτυακός τόπος προορίζεται αποκλειστικά για προσωπική χρήση και συνεπώς δεν μπορεί να τροποποιηθεί, αναπαραχθεί, αντιγραφεί, διανεμηθεί, πωληθεί, μεταπωληθεί ή χρησιμοποιηθεί για εμπορικούς ή μη εμπορικούς σκοπούς. Σε περίπτωση τέτοιας ενέργειας, η εταιρία μας δικαιούται να σας απαγορεύσει την πρόσβαση στο site προσωρινά ή μόνιμα καθώς και να διεκδικήσει οποιαδήποτε άλλη ζημία της.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;2. Δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Το σύνολο του περιεχομένου του site μας, συμπεριλαμβανομένων ενδεικτικώς των, κειμένων, γραφικών, περιγραμμάτων, βίντεο, έργων, εικόνων, διαλόγων, μουσικής, προτεινόμενων υπηρεσιών, των όρων και προϋποθέσεων χρήσης του, καθώς και οποιουδήποτε άλλου υλικού δημοσιεύεται σε αυτό το site σε οποιαδήποτε μορφή, συμπεριλαμβανομένων των μενού, ιστοσελίδων, εργαλείων, γραμματοσειρών, προγραμμάτων σχεδίασης της ιστοσελίδας, διαγραμμάτων, μεθόδων, διαδικασιών, λειτουργιών και το λογισμικό που αποτελούν μέρος αυτού του site, καθώς και κάθε τροποποίηση που σχετίζεται με αυτό το συγκεκριμένο περιεχόμενο, αποτελούν δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας της εταιρίας μας ή/και των σχετικών δικαιούχων τους και διέπονται και προστατεύονται από το Eλληνικό δίκαιο (Νόμο 2121/1993, όπως τροποποιήθηκε από τους Νόμους  4212/2013 και Ν. 4481/2017 και ισχύει), το δίκαιο της Ευρωπαϊκής Ένωσης και από όλες τις συναφείς διεθνείς συμβάσεις. Επιπλέον, τα λογότυπα, τα εμπορικά σήματα, τα domain names και τα χαρακτηριστικά που περιλαμβάνονται στο site μας, ανήκουν σε αυτόν τον ιστότοπο ή / και σε όλα τα σχετικά πρόσωπα τα οποία κατέχουν τα σχετικά δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας. Δεν επιτρέπεται χωρίς την έγγραφη συναίνεση της GREEN PANDA η αναπαραγωγή, η τροποποίηση ή αλλοίωση, εξ ολοκλήρου ή εν μέρει, καθ’ οιονδήποτε τρόπο του www.pandas.io και του περιεχομένου του.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Εάν οποιαδήποτε διάταξη από τους προαναφερθέντες όρους καταστεί αντίθετη προς τις γενικές διατάξεις του Νόμου περί προστασίας της Πνευματικής Ιδιοκτησίας ή ακυρωθεί, ο όρος αυτός θα σταματήσει αμέσως να είναι έγκυρος και θα διαγραφεί από τους παρόντες όρους και προϋποθέσεις, χωρίς να επηρεαστούν οι υπόλοιποι όροι του παρόντος.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Για τη χρήση και εκμετάλλευση δημοσιευμένου στο site μας υλικού που τυχόν ανήκει σε τρίτους, ο χρήστης/επισκέπτης πρέπει να ζητήσει την έγγραφη άδεια των προσώπων που κατέχουν τα πνευματικά δικαιώματα και τα εμπορικά σήματα, προκειμένου να αποκτήσει τα αντίστοιχα δικαιώματα χρήσης και εκμετάλλευσης.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;3. Εμπορικά σήματα και domain names&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η εταιρία GREEN PANDA ΜΟΝΟΠΡΟΣΩΠΗ ΙΚΕ είναι ο αποκλειστικός ιδιοκτήτης των λογοτύπων και των καταχωρημένων στο Ευρωπαϊκό Γραφείο Πνευματικής Ιδιοκτησίας (EUIPO) εμπορικών σημάτων με συγκεκριμένη γραφική απεικόνιση που περιλαμβάνει τις λέξεις GREEN PANDA και του domain name greenpanda.io ή pandas.io. Όλα τα άλλα σημεία που χρησιμοποιούνται για τη διάκριση των προϊόντων ή των υπηρεσιών που διαφημίζονται ή προωθούνται στο www.pandas.io και δημοσιεύονται στο site, είναι σήματα κατατεθέντα των αντίστοιχων ιδιοκτητών και χρησιμοποιούνται στο www.pandas.io μόνο με σκοπό τη διάκριση, την περιγραφή και τη διαφήμιση των προϊόντων ή υπηρεσιών που διαφημίζονται ή προωθούνται στο www.pandas.io.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η GREEN PANDA και όλοι οι άλλοι κάτοχοι καταχωρημένων εμπορικών σημάτων έχουν δικαίωμα αποκλειστικής χρήσης των εμπορικών σημάτων που τους ανήκουν αντίστοιχα.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Δεν έχετε εξουσιοδότηση, χωρίς τη συγκατάθεση της εταιρίας μας και οποιουδήποτε άλλου κατόχου των καταχωρημένων εμπορικών σημάτων που δημοσιεύονται στο site, να χρησιμοποιήσετε αυτά τα εμπορικά σήματα για να διακρίνετε προϊόντα ή υπηρεσίες.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Οποιαδήποτε παράνομη ή μη εξουσιοδοτημένη χρήση τέτοιων εμπορικών σημάτων απαγορεύεται και θα έχει ως αποτέλεσμα την επιβολή όλων των προβλεπόμενων νομικών κυρώσεων. Τέτοια εμπορικά σήματα και οποιοδήποτε άλλο σήμα που αναρτάται στο www.pandas.io δεν πρέπει σε καμία περίπτωση να χρησιμοποιούνται για τον προσπορισμό παράνομου περιουσιακού οφέλους από τα διακριτικά γνωρίσματα ή τη φήμη αυτών των εμπορικών σημάτων ή κατά τρόπο που να βλάπτει τη φήμη του ίδιου του σήματος ή του  ιδιοκτήτη τους και γενικά, πρέπει να χρησιμοποιούνται μόνο για τους προβλεπόμενους σκοπούς στο www.pandas.io (αποκλειστικά προσωπική και μη εμπορική χρήση).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;4. Σύνδεσμοι προς άλλους ιστότοπους τρίτων μερών/Διαφημίσεις&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ο ιστότοπος www.pandas.io περιέχει συνδέσμους προς άλλες ιστοσελίδες που δεν έχουν καμία σχέση με το www.pandas.io ή με τη GREEN PANDA. Η GREEN PANDA δεν ελέγχει ή παρακολουθεί τέτοιες ιστοσελίδες τρίτων μερών ή το περιεχόμενό τους. Η εταιρία μας δεν φέρει καμία ευθύνη για το περιεχόμενο αυτών των ιστότοπων ή / και για τους κανόνες που θεσπίζονται από αυτούς όσον αφορά το προσωπικό σας απόρρητο και την επεξεργασία των προσωπικών σας δεδομένων κατά την επίσκεψή σας σε αυτές τις ιστοσελίδες.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Συγκεκριμένα, η εταιρία μας δεν ευθύνεται για: (i) τη διαθεσιμότητα ή την ακρίβεια τέτοιων δικτυακών τόπων ή πηγών, (ii) το περιεχόμενο, τα προϊόντα ή τις υπηρεσίες που υπάρχουν ή διατίθενται από τέτοιους ιστότοπους ή πηγές. Οι υπάρχοντες σύνδεσμοι (links) με τέτοιους ιστότοπους ή πηγές δεν συνεπάγονται καμία υποστήριξη της εταιρίας μας προς τέτοιους ιστότοπους ή πηγές ή το περιεχόμενο, τα προϊόντα ή τις υπηρεσίες που διατίθενται από τέτοιους ιστότοπους ή πηγές. Αποδέχεστε ότι είστε αποκλειστικώς υπεύθυνοι και αναλαμβάνετε όλους τους κινδύνους που προκύπτουν από τη χρήση των εν λόγω δικτυακών τόπων ή πηγών.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Παρακαλούμε, δώστε προσοχή όταν έχετε πρόσβαση σε αυτές τις ιστοσελίδες μέσω των συνδέσμων που παρέχονται στο www.pandas.io και διαβάστε προσεκτικά τους &lt;strong&gt;όρους χρήσης&lt;/strong&gt; και τις &lt;strong&gt;πολιτικές απορρήτου τους&lt;/strong&gt;. Οι παρόντες Γενικοί Όροι Χρήσης και η Πολιτική Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων του site μας δεν ισχύουν για τους ιστότοπους τρίτων.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η ιστοσελίδα www.pandas.io παρέχει συνδέσεις με άλλους δικτυακούς τόπους αποκλειστικά για να βοηθήσει τους χρήστες της στην αναζήτηση και πλοήγηση στο Διαδίκτυο και να επιτρέψει συνδέσεις με άλλους ιστότοπους στο διαδίκτυο.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Όταν η εταιρία μας παρέχει συνδέσεις με άλλους ιστότοπους δεν σημαίνει πως παράλληλα συνιστά στους χρήστες της να έχουν πρόσβαση σε αυτούς τους δικτυακούς τόπους και δεν παρέχει εγγυήσεις για το περιεχόμενό τους ή για τις υπηρεσίες και τα προτεινόμενα προϊόντα που παρέχονται, προωθούνται, διαφημίζονται ή/και πωλούνται από αυτές τις ιστοσελίδες στο Διαδίκτυο στους χρήστες του Δικτύου.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Επιπλέον το site μας ενδέχεται να περιέχει διαφημίσεις της εταιρίας μας ή τρίτων επιχειρήσεων καθώς και προβολή άλλου υλικού με διαφημιστικό περιεχόμενο, σκοπό και χαρακτήρα.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Σε περίπτωση διαφημίσεων τρίτων μερών, η εταιρία μας δεν ελέγχει το περιεχόμενο των εν λόγω διαφημίσεων και, ως εκ τούτου, δε φέρει ουδεμία ευθύνη έναντι των χρηστών/επισκεπτών της για το περιεχόμενο των διαφημίσεων αυτών αναφορικά με τυχόν παράνομες πράξεις ή παραλείψεις, ανακρίβειες ή παραβίαση της εφαρμοστέας νομοθεσίας σε σχέση με το περιεχόμενο των διαφημίσεων αυτών. Η ευθύνη αυτή βαρύνει αποκλειστικά τους διαφημιζόμενους, χορηγούς ή και δημιουργούς του προβαλλόμενου διαφημιστικού υλικού.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;5. Περιορισμός ευθύνης (disclaimer) σχετικά με το περιεχόμενο του site&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η εταιρία μας καταβάλλει κάθε δυνατή προσπάθεια για να εμποδίσει τη δημοσίευση στο site μας περιεχομένου που περιγράφει ή αναπαριστά καταστάσεις που μπορεί να κριθεί από τον εκάστοτε χρήστη/επισκέπτη του site ότι παραβιάζουν τις πεποιθήσεις και τα δικαιώματά του. Σε κάθε περίπτωση, η εταιρία μας δεν εγγυάται ότι τα περιεχόμενα του site είναι κατάλληλα ή νόμιμα σε άλλες χώρες εκτός Ελλάδας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ωστόσο, σε περίπτωση που αυτά τα περιεχόμενα θεωρούνται παράνομα σε ορισμένες από αυτές τις χώρες, παρακαλούμε να μην έχετε πρόσβαση στο site μας και, αν εσείς επιλέγετε να εμείνετε στη χρήση του site μας, σας ενημερώνουμε ότι η χρήση των υπηρεσιών που παρέχονται από το www.pandas.io θα είναι υπό την αποκλειστική και προσωπική σας ευθύνη.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ωστόσο, η εταιρία μας δεν μπορεί να θεωρηθεί υπεύθυνη για την ακρίβεια και την πληρότητα του περιεχομένου που δημοσιεύεται από στο site μας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Επιπλέον, η εταιρίας μας δεν μπορεί να  σας εγγυηθεί ότι το site θα λειτουργεί συνεχώς, χωρίς διακοπές και λάθη λόγω της σύνδεσης στο Internet. Σε περίπτωση προβλήματος στη χρήση του site, επικοινωνήστε μαζί μας γράφοντας στην ακόλουθη ηλεκτρονική διεύθυνση: contact@pandas.io&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ένας εκπρόσωπός μας θα είναι στη διάθεσή σας για να σας βοηθήσει να αποκαταστήσετε την πρόσβασή σας στο site, στο μέτρο του δυνατού. Ταυτόχρονα, επικοινωνήστε με τον πάροχο υπηρεσιών Διαδικτύου ή ελέγξτε ότι κάθε συσκευή που προορίζεται για σύνδεση στο Internet έχει ενεργοποιηθεί σωστά, συμπεριλαμβανομένου του προγράμματος περιήγησης στο Internet.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Παρόλο που η εταιρία μας θα καταβάλει κάθε δυνατή προσπάθεια για να εξασφαλίσει ομαλή πρόσβαση στο site της, ενδέχεται το internet να μην επιτρέψει τη λειτουργία του www.pandas.io χωρίς διακοπές ή ασυνέχειες λόγω ενημέρωσης του ιστότοπου.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η εταιρία μας έχει θεσπίσει τα κατάλληλα τεχνικά και οργανωτικά μέτρα ασφαλείας για την προστασία των υπηρεσιών στο site www.pandas.io την ακεραιότητα των δεδομένων κίνησης και των ηλεκτρονικών επικοινωνιών, προκειμένου να αποτρέπεται η μη εξουσιοδοτημένη χρήση ή πρόσβαση σε δεδομένα, καθώς και για την πρόληψη κινδύνων διάδοσης, καταστροφής και απώλειας δεδομένων και εμπιστευτικών/ μη εμπιστευτικών πληροφοριών σχετικά με τους χρήστες/επισκέπτες του site και για την αποφυγή μη εξουσιοδοτημένης ή παράνομης πρόσβασης σε αυτά τα δεδομένα και τις πληροφορίες. Ωστόσο η GREEN PANDA δηλώνει ρητά ότι δεν αναλαμβάνει την ευθύνη σε περιπτώσεις κυβερνοεπιθέσεων ή άλλων κακόβουλων επιθέσεων ή εφόσον εντοπίσει άλλη μη νόμιμη δραστηριότητα και δικαιούται να λαμβάνει κατά την απόλυτη κρίση της οιαδήποτε μέτρα προστασίας, ελεγχόμενης πρόσβασης ή ακόμα και να διακόπτει την πρόσβαση, σε οποιαδήποτε ιστοσελίδα της.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;ΣΥΜΦΩΝΕΙΤΕ ΟΤΙ, ΣΤΟ ΜΕΓΙΣΤΟ ΒΑΘΜΟ ΠΟΥ ΕΠΙΤΡΕΠΕΙ Η ΙΣΧΥΟΥΣΑ ΝΟΜΟΘΕΣΙΑ, ΔΕΝ ΘΑ ΕΙΜΑΣΤΕ ΥΠΕΥΘΥΝΟΙ Ή ΥΠΟΧΡΕΟΙ (ΕΙΤΕ ΣΥΜΒΑΤΙΚΑ, ΕΙΤΕ ΑΔΙΚΟΠΡΑΚΤΙΚΑ (ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ ΑΜΕΛΕΙΑΣ) Ή ΆΛΛΩΣ), ΥΠΟ ΟΠΟΙΕΣΔΗΠΟΤΕ ΣΥΝΘΗΚΕΣ, ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ (α) ΔΙΑΚΟΠΗ ΔΡΑΣΤΗΡΙΟΤΗΤΑΣ, (β) ΚΑΘΥΣΤΕΡΗΣΗ ΠΡΟΣΒΑΣΗΣ Ή ΔΙΑΚΟΠΕΣ ΠΡΟΣΒΑΣΗΣ ΣΤΗΝ ΙΣΤΟΣΕΛΙΔΑ, (γ) ΜΗ ΠΑΡΑΔΟΣΗ, ΕΣΦΑΛΜΕΝΗ ΠΑΡΑΔΟΣΗ, ΔΙΑΦΘΟΡΑ, ΚΑΤΑΣΤΡΟΦΗ Ή ΆΛΛΗ ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΣΗ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ, (δ) ΑΠΩΛΕΙΑ Ή ΖΗΜΙΕΣ ΟΠΟΙΟΥΔΗΠΟΤΕ ΕΙΔΟΥΣ ΠΟΥ ΠΡΟΚΥΠΤΟΥΝ ΩΣ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑ ΤΗΣ ΠΑΡΟΥΣΙΑΣ ΣΥΝΔΕΣΜΩΝ ΕΚΤΟΣ ΤΟΥ ΙΣΤΟΤΟΠΟΥ ΣΤΗΝ ΙΣΤΟΣΕΛΙΔΑ Ή ΩΣ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑ ΕΝΕΡΓΕΙΩΝ ΤΡΙΤΩΝ, (ε) ΙΟΥΣ ΥΠΟΛΟΓΙΣΤΗ, ΒΛΑΒΕΣ ΣΥΣΤΗΜΑΤΟΣ Ή ΔΥΣΛΕΙΤΟΥΡΓΙΕΣ ΠΟΥ ΔΥΝΑΝΤΑΙ ΝΑ ΠΡΟΚΥΨΟΥΝ ΣΕ ΣΥΝΔΥΑΣΜΟ ΜΕ ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΤΟΥ ΙΣΤΟΤΟΠΟΥ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ ΤΗΣ ΔΙΑΡΚΕΙΑΣ ΥΠΕΡΣΥΝΔΕΣΜΟΥ ΜΕ Ή ΑΠΟ ΙΣΤΟΤΟΠΟΥΣ ΤΡΙΤΩΝ ΜΕΡΩΝ, (στ) ΟΠΟΙΕΣΔΗΠΟΤΕ ΑΝΑΚΡΙΒΕΙΕΣ Ή ΠΑΡΑΛΕΙΨΕΙΣ ΣΕ ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟ Ή (ζ) ΣΥΜΒΑΝΤΑ ΠΕΡΑΝ ΤΟΥ ΕΥΛΟΓΟΥ ΕΛΕΓΧΟΥ ΜΑΣ (ΤΥΧΗΡΑ Ή ΑΝΩΤΕΡΑ ΒΙΑ).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;ΕΠΙΠΡΟΣΘΕΤΩΣ, ΣΤΟ ΜΕΓΙΣΤΟ ΒΑΘΜΟ ΠΟΥ ΕΠΙΤΡΕΠΕΙ Ο ΝΟΜΟΣ, ΔΕΝ ΘΑ ΕΙΜΑΣΤΕ ΥΠΕΥΘΥΝΟΙ ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΑΜΕΣΗ, ΕΜΜΕΣΗ, ΘΕΤΙΚΗ Ή ΑΠΟΘΕΤΙΚΗ ΖΗΜΙΑ Ή ΖΗΜΙΑ ΟΠΟΙΟΥΔΗΠΟΤΕ ΕΙΔΟΥΣ (ΟΠΩΣ ΔΙΑΦΥΓΟΝΤΑ ΚΕΡΔΗ) ΣΧΕΤΙΖΕΤΑΙ ΜΕ ΤΗΝ ΙΣΤΟΣΕΛΙΔΑ Ή ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΤΗΣ ΑΠΟ ΕΣΑΣ ΕΙΤΕ ΣΥΜΒΑΤΙΚΑ ΕΙΤΕ ΜΕ ΒΑΣΗ ΤΗΝ ΑΔΙΚΟΠΡΑΞΙΑ (ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ ΑΜΕΛΕΙΑΣ).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;6. Ευθύνη Χρήστη/Επισκέπτη&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Αυτό το κεφάλαιο των όρων χρήσης σας υποχρεώνει να μας προστατεύσετε και να μας αποζημιώσετε από οποιεσδήποτε παράνομες δραστηριότητες που προκλήθηκαν από εσάς. Παρακαλούμε διαβάστε προσεκτικά.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Συμφωνείτε να αποζημιώσετε την εταιρία μας και τους συνεργάτες της, τους διαδόχους της, της τυχόν θυγατρικές της και συνδεδεμένες με αυτήν εταιρίες, τους υπαλλήλους της και τους διευθυντές της, καθώς και τους τυχόν διαδόχους αυτών, και όλους εν γένει τους προστηθέντες αυτής, στο μέγιστο βαθμό που επιτρέπεται από το εφαρμοστέο δίκαιο, για οποιαδήποτε απώλεια, ζημιές ή κόστη (συμπεριλαμβανομένων εύλογων αμοιβών δικηγόρων και εξόδων) που προκύπτουν από ή σχετίζονται με (i) την πρόσβασή σας, τη χρήση ή την κακή χρήση οποιασδήποτε από τις παρεχόμενες στο www.pandas.io υπηρεσίες, (ii) την παραβίαση ή φερόμενη ως παραβίαση των παρόντων όρων και προϋποθέσεων εν συνόλω, ή (iii) οποιαδήποτε παραβίαση από εσάς οποιωνδήποτε εφαρμοστέων νόμων ή οποιωνδήποτε άλλων δικαιωμάτων, συμπεριλαμβανομένων, ενδεικτικά, της παραβίασης ή της παράνομης κατοχής  ή εκμετάλλευσης οποιουδήποτε δικαιώματος τρίτου μέρους ή οποιουδήποτε δικαιώματος της GREEN PANDA, συμπεριλαμβανομένων, χωρίς περιορισμό, οποιουδήποτε δικαιώματος πνευματικής ιδιοκτησίας, εμπορικού σήματος, διπλώματος ευρεσιτεχνίας, εμπορικού απορρήτου, περιουσιακού δικαιώματος, ιδιωτικού απορρήτου ή άλλου τυχόν ιδιοκτησιακού δικαιώματος.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;7. Πολιτική Απορρήτου&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Σας καλούμε να διαβάσετε προσεκτικά την Πολιτική Απορρήτου της εταιρίας μας στο www.pandas.io/privacy-policy η οποία λειτουργεί συμπληρωματικά με τους παρόντες Γενικούς Όρους χρήσης και σας παρέχει λεπτομέρειες αναφορικά με τη συλλογή και επεξεργασία των προσωπικών σας δεδομένων κατά την επίσκεψη του site, τα δικαιώματα σας, τα στοιχεία του υπευθύνου επεξεργασίας και πώς μπορείτε να επικοινωνείτε μαζί μας.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;8. Εφαρμοστέο Δίκαιο - Δικαιοδοσία&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Οι παρόντες Γενικοί Όροι Χρήσης, καθώς και η Πολιτική Απορρήτου του site μας, διέπονται από την ελληνική νομοθεσία. Η σωστή χρήση των προσωπικών σας δεδομένων ρυθμίζεται από το ελληνικό και ενωσιακό δίκαιο και ειδικότερα από τον Κανονισμό 2016/679 της ΕΕ που διέπει την προστασία των προσωπικών δεδομένων και τον τρόπο με τον οποίο αντιμετωπίζονται τα προσωπικά δεδομένα, καθώς και από τον αντίστοιχο ελληνικό νόμο υπ’ αριθμό 4624/2019 που θεσπίστηκε κατ’ εφαρμογή του άνω Κανονισμού. Σε περίπτωση που προκύψει διαφορά μεταξύ των χρηστών/επισκεπτών και της εταιρίας μας, εφαρμοστέο είναι το ελληνικό δίκαιο και τα δικαστήρια των Αθηνών είναι αποκλειστικά αρμόδια για την επίλυση της διαφοράς.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;9. Επικοινωνήστε μαζί μας&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Για οποιαδήποτε διευκρίνιση ή πρόσθετες πληροφορίες σχετικά με το www.pandas.io, σχετικά με τον τρόπο με τον οποίο η GREEN PANDA επεξεργάζεται τα προσωπικά δεδομένα των χρηστών ή σχετίζεται με τις υπηρεσίες που παρουσιάζονται στο site μας, μπορείτε να απευθύνεστε στο email: contact@pandas.io ή στο τηλέφωνο 00302111982521 (εργάσιμες ώρες).&lt;/p&gt;</terms_of_services>
  </terms_of_services_page>
  <device_ownership_page>
    <title>Κυριότητα συσκευής</title>
    <device_ownership>&lt;p&gt;Υπεύθυνη Δήλωση(άρθρο 8 Ν.1599/1986)&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Η ακρίβεια των στοιχείων που υποβάλλονται με αυτή τη δήλωση μπορεί να ελεγχθεί με βάση το αρχείο άλλων υπηρεσιών (άρθρο 8 παρ. 4 Ν. 1599/1986).ΠΡΟΣ: Πάσα Αρμόδια ΑρχήΜε ατομική μου ευθύνη και γνωρίζοντας τις κυρώσεις, που προβλέπονται από τις διατάξεις της παρ. 6 του άρθρου 22 του Ν. 1599/1986, ότι δηλαδή «[ό]ποιος εν γνώσει του δηλώνει ψευδή γεγονότα ή αρνείται ή αποκρύπτει τα αληθινά με έγγραφη υπεύθυνη δήλωση του άρθρου 8 τιμωρείται με φυλάκιση τουλάχιστον τριών μηνών. Εάν ο υπαίτιος αυτών των πράξεων σκόπευε να προσπορίσει στον εαυτόν του ή σε άλλον περιουσιακό όφελος βλάπτοντας τρίτον ή σκόπευε να βλάψει άλλον, τιμωρείται με κάθειρξη μέχρι 10 ετών», δηλώνω ότι: Είμαι αδιαμφισβήτητος νόμιμος κύριος της συσκευής κινητού τηλεφώνου που πρόκειται να πουλήσω μέσω της υπηρεσίας &quot;WebApp&quot;, η οποία περιήλθε στην κατοχή μου νομίμως δι’ αγοράς και παράδοσης της νομής και κατοχής της από εξουσιοδοτημένο πάροχο, κατάστημα κινητής τηλεφωνίας ή οποιονδήποτε άλλο φορέα διενεργεί νομίμως αγοραπωλησίες συσκευών κινητής τηλεφωνίας και διαθέτει όλες τις σχετικές προς τούτο άδειες.Η εν λόγω συσκευή κινητής τηλεφωνίας δεν συνιστά προϊόν κλοπής, υπεξαίρεσης, κλεπταποδοχής ή διάθεσης προϊόντων εγκλήματος, ληστείας ή οποιουδήποτε άλλου ποινικού αδικήματος ή παράνομης πράξης.&lt;/p&gt;</device_ownership>
  </device_ownership_page>
  <faq_page>
    <title>Συχνές ερωτήσεις</title>
    <top_title>Πώς μπορούμε να &lt;span&gt;βοηθήσουμε&lt;/span&gt;;</top_title>
    <question_1>
      <question>Τι είναι η Pandas;</question>
      <answer>Η Pandas είναι ο πιο εύκολος, γρήγορος και ασφαλής τρόπος για να πουλήσεις το smartphone ή το tablet σου και να πληρωθείς σε λιγότερο από 3’. 😎</answer>
    </question_1>
    <question_2>
      <question>Τι συσκευές μπορώ να πουλήσω στην Pandas;</question>
      <answer>Στην Pandas μπορείς να πουλήσεις επιλεγμένα  smartphones και να πληρωθείς με χρήματα στον τραπεζικό σου λογαριασμό ή με την έκδοση voucher για την εξαργύρωση στα συνεργαζόμενα καταστήματα. Κάνε ένα διαγνωστικό έλεγχο στη συσκευή σου και δες αν πληροί τις προϋποθέσεις για trade-in.</answer>
    </question_2>
    <question_3>
      <question>Πρέπει να προετοιμάσω τη συσκευή μου για το διαγνωστικό έλεγχο;</question>
      <answer>Ναι, είναι πολύ απλό. Πριν ξεκινήσεις, βεβαιώσου:&lt;br /&gt;- Η συσκευή λειτουργεί και έχει τουλάχιστον 5% μπαταρία.&lt;br /&gt;- Όλες οι συσκευές Bluetooth (π.χ. ακουστικά) έχουν αποσυνδεθεί.&lt;br /&gt;- Οι βιομετρικές λειτουργίες είναι σεταρισμένες (π.χ. FaceID ή αισθητήρας δακτυλικού αποτυπώματος)&lt;br /&gt;- Η συσκευή σου δεν είναι σε εργοστασιακές ρυθμίσεις.</answer>
    </question_3>
    <question_4>
      <question>Πώς προετοιμάζω τη συσκευή μου πριν ολοκληρώσω το trade-in;</question>
      <answer>- Απενεργοποίησε το Find My iPhone για Apple συσκευές και το Google λογαριασμό σου για Android συσκευές.</answer>
    </question_4>
    <question_5>
      <question>Ποιοί είναι οι τρόποι πληρωμής που προσφέρει η Pandas;</question>
      <answer>Για λόγους ασφαλείας, όλες οι συναλλαγές πραγματοποιούνται με τραπεζική κατάθεση στο λογαριασμό σου ή με την αποστολή voucher στο email σου.</answer>
    </question_5>
    <question_6>
      <question>Θα πρέπει να λειτουργεί η συσκευή μου, για να μπορέσω να την πουλήσω;</question>
      <answer>Σωστά! 💪🏻 Είναι απαραίτητο η συσκευή σου να είναι ενεργή για να ολοκληρώσεις τη διαδικασία πώλησης.</answer>
    </question_6>
  </faq_page>
  <contact_us_page>
    <title>Επικοινωνία</title>
    <top_title>Θα &lt;span&gt;χαρούμε&lt;/span&gt; να σε &lt;br /&gt; ακούσουμε</top_title>
    <form>
      <first_name>Όνομα</first_name>
      <last_name>Επίθετο</last_name>
      <email>E-mail</email>
      <your_message>Το μήνυμά σου...</your_message>
      <send>Αποστολή</send>
    </form>
  </contact_us_page>
  <thank_you_page>
    <title>Eυχαριστούμε!</title>
    <description>Ένα μέλος της ομάδας μας θα επικοινωνήσει σύντομα μαζί σου.</description>
    <primary_button>Επιστροφή</primary_button>
  </thank_you_page>
  <our_story_page>
    <title>Η ιστορία μας</title>
    <title_partner>Για την Pandas</title_partner>
    <header_title>Η&lt;br /&gt;ιστορία μας </header_title>
    <header_title_partner>Για την&lt;br/&gt;Pandas</header_title_partner>
    <article_header>Δίνουμε νέα ζωή στην τεχνολογία. Προσφέρουμε στους ανθρώπους και το περιβάλλον.</article_header>
    <article_content>Πιθανότατα διαβάζεις αυτό το κείμενο από ένα smartphone. Ή έχεις ένα δίπλα σου. Είναι δύσκολο πλέον, έως απίθανο, να φανταστούμε τη ζωή μας χωρίς μία συσκευή. Καθημερινά, μας φέρνουν πιο κοντά μεταξύ μας, με πράγματα που χρειαζόμαστε, μέρη που μαθαίνουμε, καινούριες ιδέες ή εμπειρίες που ανακαλύπτουμε. Κάθε χρόνο εξελίσσονται όλο και περισσότερο, προσφέροντας ακόμα περισσότερες δυνατότητες. Τι συμβαίνει όμως στο προηγούμενο smartphone κάθε φορά που παίρνουμε το καινούριο;&lt;br/ &gt;&lt;br/ &gt;Αν δεν καταλήξει στα χέρια κάποιου γνωστού μας, τίποτα απολύτως. Και για αυτό το λόγο, έχουμε καταλήξει σήμερα να έχουμε περίπου 1 δισεκατομμύριο smartphones, ανενεργά στα σπίτια μας. Κατά τα άλλα, είναι απόλυτα λειτουργικές συσκευές, που στην καλύτερη περίπτωση απλά μένουν εκεί, χάνοντας μέρα με τη μέρα την αξία τους. Στη χειρότερη, μετά από μερικά χρόνια, θα χαθούν στην επόμενη μετακόμιση, μαζί με εκατομμύρια άλλα ηλεκτρονικά είδη, επιβαρύνοντας κι άλλο το περιβάλλον.&lt;br /&gt;&lt;br/ &gt;Δε σου λέμε κάτι που δεν ήξερες ήδη.&lt;br /&gt;&lt;br/ &gt;Το παράδοξο όμως, ξέρεις ποιο είναι; Πράγματι, έχουμε στα χέρια μας μια συσκευή-εργαλείο, που μας βοηθάει να κάνουμε σχεδόν τα πάντα καθημερινά.  Γιατί τότε να μη μπορούμε, εξίσου εύκολα και γρήγορα, να κάνουμε κάτι με αυτή, πριν την αντικαταστήσουμε με μια καινούρια; Γιατί να μην υπάρχει ένας εύκολος και βιώσιμος τρόπος να την κάνουμε trade-in;&lt;br /&gt;&lt;br/ &gt;Κάπως έτσι, το 2020 γεννήθηκε η Pandas! 🎉&lt;br /&gt;&lt;br/ &gt;Ο Άλεξ Βρατσκίδης, ο συνεργάτης μου, κι εγώ βάλαμε στόχο να βρούμε μία λύση μέσα από μία έξυπνη τεχνολογία που να επιτρέπει σε οποιονδήποτε να κάνει trade-in το smartphone του, να κερδίζει χρήματα και να βοηθά τον πλανήτη.&lt;br /&gt;&lt;br/ &gt;Η λύση που σκεφτήκαμε ήταν μία καινούρια, ασύρματη υπηρεσία ταυτοποίησης, η οποία δίνει τέλος στη σύνθετη και άβολη διαδικασία του trade-in, με όλες τις καθυστερήσεις που απαιτεί μια αξιολόγηση. Από την πρώτη μέρα της έρευνάς μας, αφοσιωθήκαμε στο να τελοιοποιήσουμε τη διαδικασία, κάνοντάς τη γρήγορη κι απλή σε κάθε της βήμα. Ο πρώτος στόχος μας να καταφέρουμε να διαρκεί μόνο 5’. Και την φτάσαμε στα 3’! Κι αυτή ήταν μόνο η αρχή. Το επόμενό μας βήμα είναι να κάνουμε το trade-in προσβάσιμο σε όσο περισσότερο κόσμο γίνεται. Συνεργαζόμαστε έτσι στρατηγικά, με τα αγαπημένα σου καταστήματα τεχνολογίας και δημιουργούμε μια εμπειρία που είναι εύκολη στη χρήση για τον καθένα, από οπουδήποτε να είναι, χάρη σε τεχνολογικές καινοτομίες και τα συστήματα AI που έχουμε αναπτύξει.&lt;br /&gt;&lt;br/ &gt;Κάπως έτσι, σχεδόν &quot;μαγικά&quot;, έγινε η Pandas ομάδα 30+ ατόμων, με 70 τοποθεσίες trade-in σε 7 πόλεις και 2 χώρες, στον πρώτο μας χρόνο μόνο. Μέσα στο ίδιο αυτό ΄έτος, κάναμε 10.000 συναλλαγές, και γλιτώσαμε 650 τόνους CO2e και 1,8 τόνους ηλεκτρονικών απορριμμάτων.&lt;br /&gt;&lt;br/ &gt;Η ανθρωπότητα έχει ακόμα μακρύ δρόμο μπροστά της όσον αφορά τη διαχείριση του e-waste. Αλλά είμαστε αφοσιωμένοι στο να βοηθήσουμε κι εμείς, ένα trade-in τη φορά, προσφέροντας παράλληλα την τελευταία λέξη της τεχνολογίας σε όλο και περισσότερα άτομα.&lt;br /&gt;&lt;br/ &gt;&lt;br /&gt;
          &lt;br /&gt;
          &lt;br /&gt;
          &lt;span&gt;Φάνης Κουτουβέλης&lt;/span&gt;
          &lt;br /&gt;
          Founder of Pandas</article_content>
  </our_story_page>
  <our_manifesto_page>
    <title>Το Μανιφέστο μας. </title>
    <title_partner>Pandas Μανιφέστο</title_partner>
    <header_title>Το Μανιφέστο μας. </header_title>
    <header_title_partner>Pandas&lt;br /&gt;Μανιφέστο</header_title_partner>
    <article_header>Δίνουμε νέα ζωή στο smartphone σου.&lt;br /&gt;Όφελος για εσένα. Όφελος και για τον πλανήτη.</article_header>
    <article_content>Περίπου &lt;span&gt;1 δισεκατομμύριο λειτουργικές συσκευές βρίσκονται αυτή τη στιγμή ανενεργές&lt;/span&gt; και ξεχασμένες στα σπίτια μας. Παράλληλα, οι δυνατότητες και οι τελευταίες εξελίξεις που έχει καταφέρει η πιο σύγχρονη τεχνολογία δεν φτάνουν τους πάντες. Περίπου &lt;span&gt;3 δισεκατομμύρια άνθρωποι&lt;/span&gt; σε όλο τον κόσμο, &lt;span&gt;ακόμα δεν μπορούν να αποκτήσουν τις πιο πρόσφατες συσκευές.&lt;/span&gt; Επιπλέον, κάθε λεπτό που περνάει, όλο και περισσότερα απορρίμματα μαζεύονται από ηλεκτρονικά είδη. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Αυτό συμβαίνει τώρα στον κόσμο.&lt;br /&gt;Πόσο βιώσιμος είναι αυτός ο τρόπος ζωής;&lt;br /&gt;Ή πόσο ηθικός;&lt;br /&gt;Μήπως ήρθε η ώρα να ξανασκεφτούμε πώς αλληλεπιδρούμε με την τεχνολογία;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Για αυτό το λόγο, ιδρύσαμε την Pandas. Και έχουμε έναν ξεκάθαρο στόχο: να μεγιστοποιήσουμε τον κύκλο ζωής της τεχνολογίας, γλιτώνοντας το περιβάλλον από επιπλέον CO2.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Οφείλουμε…&lt;br /&gt;να έχουμε όλοι ίση πρόσβαση στην τεχνολογία,&lt;br /&gt;να προσφέρουμε περισσότερα στο περιβάλλον και τους γύρω μας,&lt;br /&gt;να αξιοποιούμε τις συσκευές μας καλύτερα.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Μεταμορφώνουμε το trade-in, από μία χρονοβόρα και πολύπλοκη διαδικασία, σε υπόθεση 3’. Γρήγορα, εύκολα και με ασφάλεια. Φέρνουμε μια πραγματική επανάσταση στην αγορά μεταχειρισμένων κινητών.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Είμαστε εδώ για να δώσουμε μια νέα ζωή ❤️ στα tech gadgets σου.
          &lt;br /&gt;
          Έτσι κερδίζεις και εσύ 💰 αλλά και ο πλανήτης 🍃
          &lt;br /&gt;
          &lt;br /&gt;
          Είμαστε οι Pandas.</article_content>
  </our_manifesto_page>
  <what_you_need_page>
    <subtitle>Πριν ξεκινήσουμε</subtitle>
    <title>Τι θα χρειαστείς για να αξιολογήσεις το </title>
    <list_item_1>
      <title>Ενεργοποίησε το Face ID ή το κλείδωμα με δακτυλικό αποτύπωμα.</title>
      <description></description>
    </list_item_1>
    <list_item_2>
      <title>Να είσαι κοντά σε  καθρέφτη</title>
      <description>Θα χρειαστεί αργότερα.</description>
    </list_item_2>
    <list_item_3>
      <title>Να είσαι σε ένα ήσυχο σημείο για 5&#x27;</title>
      <description></description>
    </list_item_3>
    <list_item_4>
      <title>Απενεργοποίησε τη λειτουργία Bluetooth</title>
      <description></description>
    </list_item_4>
    <lets_start>Ας ξεκινήσουμε</lets_start>
    <footer_text>Σεβόμαστε τα προσωπικά δεδομένα σου.&lt;br/&gt;Διάβασε την </footer_text>
    <privacy_policy_link>Πολιτική Απορρήτου</privacy_policy_link>
  </what_you_need_page>
  <box_edges_guard>Πολύ κοντά στις άκρες.</box_edges_guard>
  <wrong_edge_left>Κούνησε το κινητό προς τα αριστερά</wrong_edge_left>
  <wrong_edge_right>Κούνησε το κινητό προς τα δεξιά</wrong_edge_right>
  <wrong_edge_top>Κούνησε το κινητό πιο ψηλά</wrong_edge_top>
  <wrong_edge_bottom>Κούνησε το κινητό πιο χαμηλά</wrong_edge_bottom>
  <image_brightness_guard_dark>Μείνε σε ένα πιο φωτεινό σημείο</image_brightness_guard_dark>
  <image_brightness_guard_bright>Μείνε σε ένα πιο σκοτεινό σημείο</image_brightness_guard_bright>
  <is_stabilized_guard>Τέλεια! Μείνε εκεί</is_stabilized_guard>
  <object_detected_percentage_guard>Πολύ μακριά</object_detected_percentage_guard>
  <ai_loading>Επεξεργασία AI</ai_loading>
  <we_need_some_more_time>Χρειαζόμαστε&lt;br /&gt;λίγο χρόνο</we_need_some_more_time>
  <front_camera_page>
    <skip_modal_title>Σίγουρα δεν δουλεύει η κάμερα σου;</skip_modal_title>
    <evaluate_title>Την κατάσταση της κάμεράς σου, μπροστά.</evaluate_title>
    <evaluate_description>Έλεγξε την κατάσταση της κάμερας σου χρησιμοποιώντας έναν καθαρό καθρέφτη.</evaluate_description>
    <evaluate_description_store>Έλεγξε την κατάσταση της μπροστινής κάμερας, με την αναγνώριση του προσώπου σου</evaluate_description_store>
    <footer_message>Η μπροστινή κάμερα δε λειτουργεί</footer_message>
  </front_camera_page>
  <allow_camera_page>
    <title>Επιτρέπεις πρόσβαση στην κάμερα;</title>
    <description>Είναι απαραίτητο να βγάλουμε μερικές φωτογραφίες για να αξιολογήσουμε την ποιότητα των φακών.</description>
    <description_store>Είναι απαραίτητο να αποκτήσουμε πρόσβαση στην κάμερα για να αξιολογήσουμε την λειτουργία της κάμερας.</description_store>
    <privacy_message>Δεν θα μοιραστούμε ποτέ φωτογραφίες που τραβήχτηκαν από τη συσκευή σου. Τα δεδομένα σου είναι ασφαλή και απόρρητα.</privacy_message>
    <privacy_message_store>Δεν θα γίνει λήψη φωτογραφιών</privacy_message_store>
  </allow_camera_page>
  <image_preview_page>
    <heading>Όλα καλά με τη φωτογραφία;</heading>
    <tooltip_message>Make sure the photo is clear and not blurred so we can evaluate the cosmetic condition of your phone fairly. Otherwise, you may run the risk of getting a lower offer.</tooltip_message>
    <tooltip_alt>info</tooltip_alt>
    <save>Αποθήκευση</save>
    <retake>Ξαναδοκίμασε</retake>
    <f_camera_alt>Preview for front camera</f_camera_alt>
    <b_camera_alt>Preview for back camera</b_camera_alt>
  </image_preview_page>
  <test_camera_page>
    <modal>
      <title>Ωχ…</title>
      <description>Αν δεν αξιολογήσουμε την κάμερα σου, θα χρειαστεί να σου δώσουμε χαμηλότερη προσφορά.</description>
      <primary_button>Έλεγχος κάμερας</primary_button>
    </modal>
    <instructions>
      <alt_img>Rotate phone</alt_img>
      <title>Γύρνα τη συσκευή σου ανάποδα</title>
      <description>Γύρισε τη ανάποδα, με την μπροστινή κάμερα να κοιτάει σε έναν καθρέφτη.</description>
    </instructions>
    <instructions_store>
      <title>Κράτα το πρόσωπό σου μέσα στο πλαίσιο</title>
      <description>Ένας γρήγορος έλεγχος πως η μπροστινή κάμερα λειτουργεί. Χαμογέλα :)</description>
      <no_pictures>Δεν γίνεται λήψη φωτογραφίας</no_pictures>
    </instructions_store>
  </test_camera_page>
  <back_camera_page>
    <skip_modal_title>Σίγουρα δεν δουλεύει η κάμερα σου;</skip_modal_title>
    <evaluate_title>Την κατάσταση της κάμεράς σου, πίσω</evaluate_title>
    <evaluate_description>Έλεγξε την κατάσταση της κάμερας σου χρησιμοποιώντας έναν καθαρό καθρέφτη. Βεβαιώσου οτι έχεις αφαιρέσει την θήκη.</evaluate_description>
    <evaluate_description_store>Έλεγξε την κατάσταση της πίσω κάμερας, με την αναγνώριση ενός αντικειμένου στο κατάστημα.</evaluate_description_store>
    <footer_message>Η πίσω κάμερα δε λειτουργεί</footer_message>
  </back_camera_page>
  <test_back_camera_page>
    <modal>
      <title>Ωχ...</title>
      <description>Αν δεν αξιολογήσουμε την κάμερα σου, θα χρειαστεί να σου δώσουμε χαμηλότερη προσφορά.</description>
      <primary_button>Έλεγχος κάμερας</primary_button>
    </modal>
    <instructions>
      <alt_img>Face the mirror</alt_img>
      <title>Βάλε το κινητό σου μπροστά σε ένα καθρέφτη</title>
    </instructions>
    <instructions_store>
      <description>Εστίασε με την κάμερα σε ένα αντικείμενο. Περίμενε να το αναγνωρίσει το AI.</description>
      <no_pictures>Δεν γίνεται λήψη φωτογραφίας</no_pictures>
    </instructions_store>
  </test_back_camera_page>
  <digitizer_page>
    <skip_modal>
      <title>Ωχ...</title>
      <description>Αν δεν αξιολογήσουμε τον αισθητήρα αφής, θα χρειαστεί να σου δώσουμε χαμηλότερη προσφορά.</description>
      <button>Έλεγχος αισθητήρα</button>
    </skip_modal>
    <skip_modal_title>Σίγουρα δεν δουλεύει ο αισθητήρας αφής της συσκευής?</skip_modal_title>
    <evaluate_title>Τον αισθητήρα αφής</evaluate_title>
    <evaluate_description>Έλεγξε τη λειτουργία αφής της οθόνης σου.</evaluate_description>
    <check_digitizer>Έλεγχος αισθητήρα</check_digitizer>
    <footer_message>Η οθόνη αφής δε λειτουργεί πλήρως</footer_message>
  </digitizer_page>
  <test_digitizer_page>
    <instructions>
      <title>Και τώρα ας παίξουμε!</title>
      <description>Κάνε swipe στην οθόνη για να αποκαλύψεις την κρυμμένη εικόνα.</description>
    </instructions>
  </test_digitizer_page>
  <scratch_component>
    <modal_swiping>
      <title>Συνέχισε να κάνεις swipe!</title>
      <description>Κάνε swipe στην οθόνη&lt;br /&gt; από άκρη σε άκρη!</description>
    </modal_swiping>
    <modal_touch_not_working>
      <title>Φαίνεται πως η οθόνη αφής δεν είναι πλήρως λειτουργική</title>
      <description>Είναι απαραίτητο να κάνεις swipe στην οθόνη από άκρη σε άκρη!</description>
    </modal_touch_not_working>
  </scratch_component>
  <multitouch_page>
    <title>τις Multitouch κινήσεις</title>
    <description>Έλεγξε την κατάσταση των multitouch κινήσεων της οθόνης σου.</description>
    <check_multitouch>Έλεγχος multitouch</check_multitouch>
    <footer_message>Το multitouch δεν λειτουργεί</footer_message>
    <skip_modal_title>Σίγουρα δεν λειτουργεί το multitouch?</skip_modal_title>
  </multitouch_page>
  <test_multitouch_page>
    <instructions_two_fingers>Ακούμπησε την οθόνη &lt;br /&gt; με 2 δάχτυλα</instructions_two_fingers>
    <instructions_three_fingers>Τέλεια! Τώρα, ακούμπησε την οθόνη με 3 δάχτυλα</instructions_three_fingers>
    <tap_to_start>Κάνε tap για να ξεκινήσεις!</tap_to_start>
    <title_two_fingers>Ακούμπησε την οθόνη &lt;br /&gt; με 2 δάχτυλα</title_two_fingers>
    <title_three_fingers>Touch your screen &lt;br /&gt; with 3 fingers</title_three_fingers>
    <retry_modal>
      <title>Φαίνεται να μην δουλεύει το multitouch της οθόνης</title>
      <description>Χρειάζεται να ακουμπήσεις την οθόνη με 2 δάκτυλα</description>
      <skip_test>Συνέχισε στο επόμενο βήμα</skip_test>
    </retry_modal>
    <fail_modal>
      <title>Φαίνεται πως το multitouch της οθόνης δε λειτουργεί καλά...</title>
    </fail_modal>
  </test_multitouch_page>
  <sound_performance_page>
    <skip_modal_title>Σίγουρα δεν λειτουργεί το μικρόφωνο?</skip_modal_title>
    <evaluate_title>Tον ήχο</evaluate_title>
    <evaluate_description>Βεβαιώσου πως το κινητό δεν είναι σε σίγαση και η ένταση είναι στο 100%. Θα πρέπει να είστε σε ήσυχο μέρος.</evaluate_description>
    <check_sound>Έλεγχος ήχου</check_sound>
    <footer_message>Το μικρόφωνο δε λειτουργεί</footer_message>
  </sound_performance_page>
  <allow_microphone_page>
    <title>Επιτρέπεις πρόσβαση στο μικρόφωνο;</title>
    <description>Είναι απαραίτητο να κάνουμε μια σύντομη ηχογράφηση για να αξιολογήσουμε την ποιότητα του μικροφώνου.</description>
    <privacy_message>Δεν θα μοιραστούμε ποτέ αρχεία που ηχογραφήθηκαν από τη συσκευή σου. Τα δεδομένα σου είναι ασφαλή και απόρρητα.</privacy_message>
  </allow_microphone_page>
  <test_sound_performance_page>
    <skip_modal>
      <button>Έλεγχος ήχου</button>
      <title>Ωχ....</title>
      <description>Αν δεν αξιολογήσουμε τo μικρόφωνo, θα χρειαστεί να σου δώσουμε χαμηλότερη προσφορά.</description>
    </skip_modal>
    <retry_modal>
      <primary_button>Ξαναδοκίμασε</primary_button>
      <link_button>Προσπέρασε αυτό το βήμα</link_button>
      <title>Συγγνώμη, δεν ακούσαμε καλά</title>
      <description>Βεβαιώσου για όλα τα παρακάτω</description>
      <items_list>
        <item_1>Το κινητό δεν είναι σε σίγαση</item_1>
        <item_2>Η ένταση του ηχείου είναι στο 100%</item_2>
        <item_3>Σιγουρέψου πως το κινητό δεν είναι συνδεδεμένο με ακουστικά ή Airpods</item_3>
        <item_4>Βεβαιώσου πως κοντινές συσκευές δεν παράγουν δυνατούς ήχους</item_4>
      </items_list>
    </retry_modal>
    <not_working_modal>
      <title>Φαίνεται πως τα ηχεία δεν λειτουργούν καλά</title>
    </not_working_modal>
    <content_volume_up>
      <alt_img>Volume up</alt_img>
      <title>Δυνάμωσε τον &lt;span&gt;ήχο στο 100%&lt;/span&gt;</title>
      <description>&lt;span&gt;Βεβαιώσου οτι βρίσκεσαι σε ήσυχο μέρος και πάτησε το κουμπί εκίννησης&lt;/span&gt;.</description>
    </content_volume_up>
    <content_volume_down>
      <alt_img>Volume down</alt_img>
      <title>&lt;strong&gt;Χαμήλωσε την ένταση&lt;/strong&gt; του ήχου περίπου στο 50%</title>
      <description></description>
    </content_volume_down>
    <already_button>Ας ξεκινήσουμε</already_button>
  </test_sound_performance_page>
  <face_id_page>
    <skip_modal_title>Σίγουρα δεν λειτουργούν τα βιομετρικά ?</skip_modal_title>
    <setup_modal_title>Ωραία, ας ενεργοποιήσουμε τη βιομετρική λειτουργία!</setup_modal_title>
    <setup_modal_description>Κάνε κλικ στο κουμπί και δες πώς να ενεργοποιήσεις τις βιομετρικές λειτουργίες της συσκευής σου</setup_modal_description>
    <setup_modal_button>Ενεργοποίηση βιομετρικών</setup_modal_button>
    <evaluate_title>Βιομετρικές λειτουργίες</evaluate_title>
    <evaluate_description>Έλεγξε  οτι οι βιομετρητές του κινητού λειτουργούν.</evaluate_description>
    <check_face_id>Έλεγχος βιομετρικών</check_face_id>
    <no_face_id>Δε χρησιμοποιώ βιομετρικά</no_face_id>
    <footer_message>Tα βιομετρικά δε λειτουργούν</footer_message>
  </face_id_page>
  <allow_face_id_page>
    <img_alt>hardware buttons icon</img_alt>
    <title>Βιομετρικές Λειτουργίες</title>
    <description>Χρειαζόμαστε πρόσβαση για να τεστάρουμε την λειτουργία των βιομετρικών λειτουργιών της συσκευής σου. </description>
    <privacy_message>Δεν θα μοιραστούμε ποτέ βιομετρικά δεδομένα που τραβήχτηκαν από τη συσκευή σου. Τα δεδομένα σου είναι ασφαλή και απόρρητα.</privacy_message>
  </allow_face_id_page>
  <test_face_id_page>
    <skip_modal>
      <button>Έλεγχος βιομετρικών</button>
      <title>Ωχ...</title>
      <description>Αν δεν αξιολογήσουμε τις βιομετρικές λειτουργίες, θα χρειαστεί να σου δώσουμε χαμηλότερη προσφορά.</description>
    </skip_modal>
    <error_modal>
      <button> Έλεγχος Βιομετρικών</button>
      <return>Επιστροφή στις επιλογές Βιομετρικών</return>
      <title>Όλα εντάξει, μπορείς να τεστάρεις τα βιομετρικά της συσκευής σου!</title>
      <description>Κάνε tap στο κουμπί για να ξεκινήσεις!</description>
    </error_modal>
    <instructions>
      <title>Tap on the icon</title>
      <description>Tap on the Face ID icon to activate your smartphone’s biometrics.</description>
    </instructions>
    <fail_modal>
      <primary_button>Retry</primary_button>
      <link_button>Skip this step</link_button>
      <title>Sorry I couldn’t test</title>
      <description>Please check all the below</description>
      <items_list>
        <item_1>Set up your Face ID</item_1>
        <item_2>Sign in to your Apple ID account</item_2>
        <item_3>Turn On Sync on iCloud Passwords &amp; Keychain.</item_3>
      </items_list>
    </fail_modal>
  </test_face_id_page>
  <device_motion_page>
    <evaluate_title>τους Αισθητήρες</evaluate_title>
    <evaluate_description>Έλεγξε την κατάσταση του επιταχυνσιόμετρου και του γυροσκόπιου της συσκευής.</evaluate_description>
    <check_device_motion>Έλεγχος αισθητήρων</check_device_motion>
    <no_device_motion>Οι αισθητήρες δε λειτουργούν</no_device_motion>
    <skip_modal>
      <title>Βεβαιώσου αν οι αισθητήρες δε λειτουργούν</title>
    </skip_modal>
    <intro_modal>
      <button>Κάνε tap για να ξεκινήσεις!</button>
      <title>Κούνησε τη συσκευή</title>
      <description>Πιάσε όλους τους στόχους με τη μπάλα</description>
    </intro_modal>
    <warning_modal>
      <title>Φαίνεται να μην κινείται κάτι...</title>
      <description>Χρειάζεται να γείρεις τη συσκευή</description>
    </warning_modal>
    <fail_modal>
      <title>Φαίνεται πως οι αισθητήρες δε λειτουργούν καλά...</title>
    </fail_modal>
  </device_motion_page>
  <test_device_motion_page>
    <heading>Κούνησε τη μπάλα για να πιάσεις το στόχο</heading>
    <no_device_motion>Οι αισθητήρες δε λειτουργούν</no_device_motion>
  </test_device_motion_page>
  <screen_page>
    <evaluate_title>Phone’s screen</evaluate_title>
    <evaluate_description>Check for yellowings,  dead pixes or white dots on your screen</evaluate_description>
    <check_screen>Check phone’s screen</check_screen>
  </screen_page>
  <test_yellowings_page>
    <title>Screen Check</title>
    <description>For 10&quot;, the screen will go white. Check if you see yellowings, white dots or cracks</description>
    <check_yellowings>Tap to start</check_yellowings>
    <end_evaluation>End evaluation</end_evaluation>
  </test_yellowings_page>
  <device_condition>
    <perfect>Perfect</perfect>
    <damaged>Damaged</damaged>
    <continue>Continue</continue>
    <try_again>Try again</try_again>
  </device_condition>
  <test_screen_page>
    <title>What is your phone’s screen condition?</title>
    <perfect_description>There are no yellowings, white dots or dead pixels</perfect_description>
    <damaged_description>The screen has  yellowings, white dots or dead pixels</damaged_description>
  </test_screen_page>
  <body_frame_page>
    <evaluate_title>Phone’s body frame</evaluate_title>
    <evaluate_description>Check for dents, scratches  or cracks on your phone’s body frame. </evaluate_description>
    <check_body>Check phone’s body</check_body>
  </body_frame_page>
  <test_body_frame_page>
    <title>What is your phone’s body condition?</title>
    <perfect_description>There are no dents or scratches or cracks</perfect_description>
    <damaged_description>It has dents, scratches or cracks</damaged_description>
  </test_body_frame_page>
  <reveal_imei_page>
    <title>Σχεδόν τελειώσαμε!</title>
    <description>Ένα τελευταίο βήμα! Ακολούθησε τις οδηγίες για να βρεις τον ΙΜΕΙ αριθμό της συσκευής σου.</description>
    <help_list>
      <title>Επόμενα βήματα</title>
      <step_1>Κάνε tap στο κουμπί κάτω για να εμφανιστεί το IMEI.</step_1>
      <step_2>Κάλεσε το *#06#</step_2>
      <step_3>Άφησε την οθόνη ενεργή και τοποθέτησε το κινητό στο συρτάρι.</step_3>
    </help_list>
    <button>Εμφάνιση IMEI</button>
  </reveal_imei_page>
  <reveal_imei_android_page>
    <title>Πληκτρολόγησε</title>
    <description>Άφησε αυτή την οθόνη ενεργή και τοποθέτησε τη συσκευή στο συρτάρι.</description>
    <button>&#x27;Ανοιξε τις κλήσεις</button>
    <instructions>* You may first delete any other code that may appear pre-filled e.g 0000</instructions>
  </reveal_imei_android_page>
  <imei_page>
    <top_title_price>
      <title>Καταχώρησε το &lt;span&gt;ΙΜΕΙ&lt;/span&gt; για να πάρεις συγκεκριμένη τιμή</title>
      <description>Καταχώρησε το &lt;span&gt;ΙΜΕΙ&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;για να πάρεις συγκεκριμένη τιμή</description>
    </top_title_price>
    <top_title>
      <title>Σχεδόν τελειώσαμε!</title>
      <title_at_store>Submit IMEI</title_at_store>
      <description>Για να ολοκληρώσουμε την αξιολόγηση, χρειαζόμαστε τον αριθμό IMEI της συσκευής. Βρες τον IMEI, αντίγραψέ τον και κάνε επικόλληση εδώ.</description>
    </top_title>
    <input>
      <label>IMEI</label>
      <placeholder>Καταχώρηση IMEI </placeholder>
      <valid_imei>Έγκυρος αριθμός IMEI </valid_imei>
      <invalid_imei>Παρακαλώ συμπληρώστε έγκυρο IMEI</invalid_imei>
    </input>
    <submit_imei>Καταχώρηση  IMEI</submit_imei>
    <instructions>*Υψηλότερη τιμή για τη μέγιστη χωριτικότητα της συσκευής</instructions>
    <identifying_device>Αναγνώριση συσκευής...</identifying_device>
    <help_list>
      <title>Πώς να βρείς τον αριθμό IMEI</title>
      <step_1_android>Πήγαινε στις &lt;strong&gt;Ρυθμίσεις &gt; Πληροφορίες για το τηλέφωνο&lt;/strong&gt;</step_1_android>
      <step_1_ios>Πήγαινε στις &lt;strong&gt;Ρυθμίσεις &gt; Γενικά &gt; Πληροφορίες&lt;/strong&gt;</step_1_ios>
      <step_2>&lt;strong&gt;Βρες&lt;/strong&gt; τον αριθμό IMEI</step_2>
      <step_3>Κάνε &lt;strong&gt;Αντιγραφή&lt;/strong&gt; του IMEI και &lt;strong&gt;Επικόλληση&lt;/strong&gt; πλαίσιο επάνω</step_3>
    </help_list>
    <identification_error>
      <INVALID_DEVICE_IDENTIFIER>INVALID_DEVICE_IDENTIFIER</INVALID_DEVICE_IDENTIFIER>
      <DEVICE_ALREADY_BOUGHT>DEVICE_ALREADY_BOUGHT</DEVICE_ALREADY_BOUGHT>
      <DEVICE_CAPACITY_MISSING>DEVICE_CAPACITY_MISSING</DEVICE_CAPACITY_MISSING>
      <EXTERNAL_INVALID_DEVICE_IDENTIFICATION>EXTERNAL_INVALID_DEVICE_IDENTIFICATION</EXTERNAL_INVALID_DEVICE_IDENTIFICATION>
    </identification_error>
  </imei_page>
  <status_message_shell>
    <message_1>Αναγνωρίσαμε&lt;/br&gt;τη συσκευή σου !</message_1>
    <message_2>Μια στιγμή,&lt;/br&gt;υπολογίζουμε την προσφορά σου.</message_2>
  </status_message_shell>
  <get_quote_page>
    <top_title>
      <title>Πάρε την&lt;br /&gt;προσφορά σου</title>
      <description>Δώσε μας το email σου για να σου προωθήσουμε την προσφορά κι εκεί.</description>
    </top_title>
    <input>
      <label>E-mail</label>
      <placeholder>E-mail</placeholder>
      <valid_email>E-mail valid</valid_email>
      <invalid_email>Παρακαλώ συμπληρώστε έγκυρο E-mail</invalid_email>
    </input>
    <privacy_policy>Η Pandas σέβεται τα προσωπικά σας δεδομένα.</privacy_policy>
    <privacy_policy_link>Πολιτική Απορρήτου</privacy_policy_link>
    <view_offer>Δες την προσφορά</view_offer>
  </get_quote_page>
  <offer_page>
    <loader>Υπολογισμός προσφοράς</loader>
    <modal_title>Λυπούμαστε, δεν μπορούμε να αγοράσουμε το smartphone σου αυτή τη στιγμή.</modal_title>
    <trade_in>πάρε σήμερα έως</trade_in>
    <button_action_1>Κάνε trade-in τώρα</button_action_1>
    <button_action_2>Έχεις προωθητικό κωδικό;</button_action_2>
    <button_voucher>Voucher έως </button_voucher>
    <button_cash>Κατάθεση έως </button_cash>
    <final_price>Η τελική τιμή καθορίζεται μετά την τελική αξιολόγηση της συσκευής σου.</final_price>
    <binding_offer>Need a final offer?</binding_offer>
    <device_new>Your device is &quot;Like New&quot;</device_new>
    <detailed_report>Αναλυτική αξιολόγηση</detailed_report>
    <evaluation_list>
      <digitizer>Αισθητήρας αφής</digitizer>
      <front-camera-ai>Μπροστινή κάμερα</front-camera-ai>
      <back-camera-ai>Πίσω κάμερα</back-camera-ai>
      <question-screen-blemishes>Οθόνη</question-screen-blemishes>
      <question-body-frame>Phone’s Body Frame</question-body-frame>
      <audio>Ηχεία</audio>
      <multitouch>Multitouch</multitouch>
      <biometrics>Face ID / Touch ID</biometrics>
      <gyroscope>Αισθητήρες</gyroscope>
      <speakers>Ηχεία</speakers>
      <face_id_touch_id>Face ID / Touch ID</face_id_touch_id>
      <sensors>Αισθητήρες</sensors>
      <front_camera>Μπροστινή κάμερα</front_camera>
      <back_camera>Πίσω κάμερα</back_camera>
    </evaluation_list>
    <info_price_title>Τρόπος υπολογισμού των τιμών μας :</info_price_title>
    <info_price_description>Οι αξίες που προσφέρουμε, υπολογίζονται βάσει της κατάστασης της συσκευής, αλλά και των χαρακτηριστικών της όπως είναι η μάρκα, το μοντέλο και τα GB. Παράλληλα, σε συνεργασία με τα μεγαλύτερα marketplaces μεταχειρισμένων κινητών, ελέγχουμε τις τιμές και τη ζήτηση της συσκευής σου στην αγορά μεταχειρισμένων. Ως εταιρία κρατάμε ένα fee (avg. 10% της τιμής που σου προσφέρουμε), για τη μεταφορά και τον έλεγχο της συσκευής σου και εσύ πληρώνεσαι σε λιγότερο από 3’.</info_price_description>
    <info_final_offer_title>What is a &quot;Final Offer&quot;?</info_final_offer_title>
    <info_final_offer_description>&quot;Final Offer&quot; is the most accurate price that Pandas can offer after inspecting the device&#x27;s front and back cosmetics due to the online grading process. To get a &quot;Binding Offer&quot;, customers should ship the device by mail or visit a Pandas Partner&#x27;s associate for a final inspection using Pandas technology.</info_final_offer_description>
    <info_promo_title>Βάλε εδώ τον προωθητικό κωδικό σου</info_promo_title>
    <promo_applied>από κωδικό προσφοράς </promo_applied>
    <info_input_placeholder>προωθητικός κωδικός</info_input_placeholder>
    <info_submit>Εφαρμογή</info_submit>
    <faulty>Faulty</faulty>
    <is_not_working>Is not working</is_not_working>
    <evaluation_warning>Your offer remains valid for 7 days so that you can complete your trade in at store. If you wish to run a new round of diagnostic checks you can click below. The updated diagnostic results will override any previous ones.</evaluation_warning>
    <exit_evaluation>Retake Evaluation</exit_evaluation>
  </offer_page>
  <mirror_walkthrough_page>
    <title>What you will need before you start</title>
    <slide_1>
      <title>Have access to a mirror</title>
    </slide_1>
    <slide_2>
      <title>Stand  in a bright room</title>
    </slide_2>
    <slide_3>
      <title>Avoid covering the device with your fingers</title>
    </slide_3>
    <slide_4>
      <title>Remove cases, damaged screen protectors etc</title>
    </slide_4>
    <button>Start now!</button>
  </mirror_walkthrough_page>
  <front_condition_page>
    <title>Front Condition</title>
    <description>Check the condition of your front camera using a clean mirror.</description>
    <button>Check front condition</button>
    <footer_message>My front camera doesn&#x27;t work</footer_message>
  </front_condition_page>
  <back_condition_page>
    <title>Back Condition</title>
    <description>Check the condition of your back camera  using a clean mirror. Please remove your case.</description>
    <button>Check back condition</button>
    <footer_message>My back camera doesn’t work</footer_message>
  </back_condition_page>
  <grading_answers_list_page>
    <title>Let’s try again!</title>
    <description>Improve the items on the list bellow so we can have better photos of your device</description>
    <answers>
      <out-of-focus>Please ensure the photo of the device is clear and in focus.</out-of-focus>
      <brightness>Please capture device photo in brighter environment.</brightness>
      <device-not-visible>Please ensure the device is clearly visible on the captured photo</device-not-visible>
      <accessories>Please remove visible stickers and/or damaged screen protectors/covers</accessories>
      <device-holding>Please ensure your hands do not cover the front screen of the device.</device-holding>
    </answers>
    <button>Retake photo</button>
  </grading_answers_list_page>
  <locate_me_page>
    <top_title>
      <title>Τέλεια!</title>
      <description>Βάλε τη διεύθυνση που θες να γίνει το trade-in. Εμείς θα σε βοηθήσουμε να ολοκληρώσεις τη διαδικασία με τον πιο βολικό και εύκολο τρόπο.</description>
    </top_title>
    <input>
      <label>Address</label>
      <placeholder>Διεύθυνση</placeholder>
    </input>
    <locate_me>Εντόπισε με αυτόματα</locate_me>
  </locate_me_page>
  <confirm_address_page>
    <title>Βρες καταστήματα</title>
    <subtitle> που μπορείς να κάνεις &lt;strong&gt;trade-in&lt;/strong&gt;</subtitle>
    <confirm_address>Επιβεβαίωση διεύθυνσης</confirm_address>
  </confirm_address_page>
  <store_locations_page>
    <title>Βρες καταστήματα</title>
    <subtitle> που μπορείς να κάνεις &lt;strong&gt;trade-in&lt;/strong&gt;</subtitle>
    <return_home>Επιστροφή στην κεντρική οθόνη</return_home>
  </store_locations_page>
  <trade_option_page>
    <title>Διάλεξε πώς θα κάνεις το trade-in.</title>
    <option_home>
      <title>Από το σπίτι</title>
      <description>Ένας οδηγός της Pandas θα παραλάβει το smartphone σου στη διεύθυνση που μας υπέδειξες.</description>
    </option_home>
    <option_courier>
      <title>Μέσω Courier</title>
      <description>Στείλε μας το κινητό σου με έναν από τα συνεργαζόμενα courier.</description>
    </option_courier>
    <option_atm>
      <title>Σε κατάστημα</title>
      <description>Επίλεξε το κοντινότερο Pandas ATM</description>
    </option_atm>
    <option_courier_at_store>
      <title>Drop off @ Courier</title>
      <description>We will arrange a courier to  pick up your device from your place. Your device will be evaluated within a day.</description>
    </option_courier_at_store>
    <option_at_store>
      <title>Drop off  @ Store</title>
      <description>Drop off your device at the nearest Orange store and get a voucher instantly!</description>
    </option_at_store>
  </trade_option_page>
  <trade-in-pandas-kiosks-page>
    <title>Pandas ATMs</title>
    <title_orange>Oranges stores</title_orange>
    <button_store>Continue @ Store</button_store>
  </trade-in-pandas-kiosks-page>
  <time_option>
    <morning>Πρωινή</morning>
    <evening>Απογευματινή</evening>
  </time_option>
  <courier_page>
    <title>Στείλε με Courier</title>
    <description>Θα επικοινωνήσουμε μαζί σου με το που λάβουμε τη συσκευή σου</description>
    <fill_in_your_details>Συμπληρώνεις τα στοιχεία σου</fill_in_your_details>
    <a_courier_picks_up_your_device>Το courier παραλαμβάνει δωρεάν</a_courier_picks_up_your_device>
    <you_get_an_offer>Μόλις φτάσει η συσκευή, παίρνεις τελική προσφορά</you_get_an_offer>
    <you_are_paid_instantly>Αν τη δεχτείς, πληρώνεσαι άμεσα. Αν όχι, στην επιστρέφουμε δωρεάν.</you_are_paid_instantly>
    <continue_to_the_form> Συνέχισε στη φόρμα</continue_to_the_form>
    <details>
      <title>Συμπλήρωσε τα στοιχεία σου για να σου καλέσουμε courier με χρέωση αποστολέα.</title>
      <description>θα σε καλέσουμε αμέσως μόλις παραλάβουμε τη συσκευή σου.</description>
    </details>
    <input_full_name>Ονοματεπώνυμο</input_full_name>
    <input_first_name>Όνομα</input_first_name>
    <input_last_name>Επώνυμο</input_last_name>
    <input_phone>Αριθμός Τηλεφώνου</input_phone>
    <input_date>Ημερομηνία</input_date>
    <input_time>Ώρα*</input_time>
    <instructions_1>Επίλεξε ημερομηνία και ώρα ραντεβούμε courier.</instructions_1>
    <instructions_2>*θα σε καλέσουμε για να ορίσουμε  την ακριβή ώρα  που σε βολεύει</instructions_2>
    <instructions_3>Η Pandas δεν φέρει καμία ευθύνη για τυχόν φθορές ή σπασίματα που μπορεί να προκληθούν στη συσκευή από τη μεταφορά της με το courier.</instructions_3>
    <terms_conditions>Αποδέχομαι τους </terms_conditions>
    <terms_conditions_link> όρους χρήσης</terms_conditions_link>
    <privacy_policy>Αποδέχομαι την </privacy_policy>
    <privacy_policy_link> πολιτική απορρήτου</privacy_policy_link>
    <device_ownership>Υπεύθυνη δήλωση </device_ownership>
    <device_ownership_link> κυριότητας συσκευής</device_ownership_link>
    <button>Επιβεβαίωση</button>
  </courier_page>
  <schedule_pickup_page>
    <title>Προγραμματισμός παραλαβής</title>
    <details>
      <title>Πληροφορίες trade-in</title>
      <description>Πότε θα ήθελες ο οδηγός Pandas να σε επισκεφτεί για να ολοκληρώσεις το trade-in;</description>
    </details>
    <input_date>
      <label>Ημερομηνία</label>
    </input_date>
    <input_timeslot>
      <label>Ώρα</label>
    </input_timeslot>
    <input_name>
      <label>Πλήρες όνομα</label>
      <placeholder>Πλήρες όνομα</placeholder>
    </input_name>
    <input_address>
      <label>Όνομα στο κουδούνι / Όροφος</label>
      <placeholder>Όνομα στο κουδούνι / Όροφος</placeholder>
    </input_address>
    <input_phone>
      <label>Αριθμός τηλεφώνου</label>
      <placeholder>Αριθμός τηλεφώνου</placeholder>
    </input_phone>
    <contact_details>
      <title>Στοιχεία επικοινωνίας</title>
      <description>Βοήθησε τον οδηγό Pandas να σε βρει εύκολα.</description>
    </contact_details>
  </schedule_pickup_page>
  <tradein_thank_you_page>
    <title>Ευχαριστούμε!</title>
    <description>Όλα έτοιμα για να παραλάβουμε τη συσκευή σου. Βρες ένα courier κοντά σου και ολοκλήρωσε τη διαδικασία.</description>
    <green_content>
      <title>Σημαντικό:</title>
      <description>Πρέπει να κατεβάσεις την προσωπική σου κάρτα Pandas και να τη στείλεις μαζί με τη συσκευή.</description>
    </green_content>
    <button>Κάτεβασε τώρα την κάρτα Pandas</button>
    <a_copy>Ένα αντίγραφο της κάρτας έχει σταλεί και στο email σου</a_copy>
    <next_steps>
      <title>Επόμενα βήματα:</title>
      <step_1>
        <top>Στείλε μας τη συσκευή σου μαζί με την προσωπική σου κάρτα στο κεντρικό γραφείο της Pandas</top>
        <bottom>Διεύθυνση: Χάρητος 20, Αθήνα 10675</bottom>
      </step_1>
      <step_2>
        <top>Πάρε την τελική προσφορά αμέσως μόλις παραλάβουμε και αξιολογήσουμε το κινητό</top>
        <bottom>Σε περίπτωση που η προσφορά δεν σε ικανοποιεί, θα σου στείλουμε τη συσκευή σου πίσω.</bottom>
      </step_2>
      <step_3>
        <top>Λάβε άμεσα πληρωμή στο λογαριασμό σου,</top>
        <bottom>Συνήθως χρειάζεται 1 - 3 εργάσιμες μέρες για να δείς τα χρήματα στον τραπεζικό σου λογαριασμό</bottom>
      </step_3>
    </next_steps>
    <footer>
      <title>Έχεις ερωτήσεις;</title>
      <description>Η Pandas είναι δίπλα σου!</description>
      <contact_us>Επικοινώνησε μαζί μας</contact_us>
    </footer>
  </tradein_thank_you_page>
  <thank_you_store_page>
    <title>Thank you!</title>
    <description_orange>The final step is to visit an Orange store to complete your trade-in. Before you do, please make sure:</description_orange>
    <return_home>Return to Home screen</return_home>
  </thank_you_store_page>
  <thank_you_at_store_page>
    <title>Thank you!</title>
    <description>Now leave this screen as it is and put your device in the drawer to continue</description>
    <warning>Tap to keep the screen on</warning>
  </thank_you_at_store_page>
  <signout_icloud_page>
    <instructions>
      <title>How to sign out of iCloud</title>
      <item_1>Go to Settings &gt; [your name]</item_1>
      <item_2>Scroll down to the bottom</item_2>
      <item_3>Tap Sign Out</item_3>
      <item_4>Enter your Apple ID password and tap Turn Off</item_4>
    </instructions>
    <top_title>
      <title>Sign out of iCloud.</title>
      <description>Contacts, photos, calendars, or any other iCloud information will be removed from your device, but will remain in iCloud.</description>
    </top_title>
    <walkthrough>
      <slide_1>Go to Settings and tap on your name</slide_1>
      <slide_2>Scroll down to the bottom and tap Sign Out</slide_2>
    </walkthrough>
    <already_signed_out>I have already signed out of iCloud</already_signed_out>
    <goto_settings>Go to Settings</goto_settings>
  </signout_icloud_page>
  <atm_dropoff_page>
    <top_title>
      <title>Παράδοση σε ένα&lt;br /&gt;Pandas ATM.</title>
      <description>Πήγαινε τη συσκευή σου στο κοντινότερο Pandas ATM για να ολοκληρώσεις το trade-in, σε 1&#x27; μόνο.</description>
    </top_title>
    <modal>
      <title>Σίγουρα;</title>
      <resume_tradein>Συνέχισε το trade-in</resume_tradein>
      <go_back>Eπιστροφή στην αρχική</go_back>
    </modal>
    <view_pandas>Δες τα Pandas ATM</view_pandas>
    <return_home>Επιστροφή στην κεντρική οθόνη</return_home>
  </atm_dropoff_page>
  <label_page>
    <title>Trade in Label</title>
    <pick_up>Pick up</pick_up>
    <copy_label>A copy of your label is also sent to your email</copy_label>
    <add_calendar>Add to my Calendar</add_calendar>
    <print_label>Print label</print_label>
  </label_page>
  <enter_iban_page>
    <top_title>
      <title>Enter your IBAN</title>
      <description>Enter your IBAN in order to  deposit you the trade in money once the process is finalized.</description>
    </top_title>
    <input_iban>
      <placeholder>Enter IBAN</placeholder>
      <label>IBAN</label>
    </input_iban>
  </enter_iban_page>
  <whats_next_page>
    <signout_icloud>Sign out of iCloud</signout_icloud>
    <courier>
      <description>Before dropping off device at a courier station, you need to remove all personal information from your smartphone. Here’s how.</description>
      <footer>Above steps are mandatory in order to finalize you smartphone trade in.</footer>
    </courier>
    <atm>
      <description>Before dropping off device at a Pandas ATM, you need to remove all personal information from your smartphone. Here’s how.</description>
      <footer>Above steps are mandatory in order to receive, at a Pandas ATM, the trade in quote we offered you.</footer>
    </atm>
    <home>
      <description>Before confirming your appointment with our Pandas Rider, you need to remove all your personal information from your smartphone. Here’s how.</description>
      <footer>Above steps are mandatory in order to schedule Pandas Rider pick up and finalize trade in.</footer>
    </home>
    <icloud>
      <title>Sign out of iCloud</title>
      <description>When you sign out, any data stored in iCloud will be removed from your device but will remain in iCloud.</description>
    </icloud>
    <pandas>
      <title>Install Pandas Profile</title>
      <description>Add your device in Pandas Device Management System, so we can perform a factory reset on your smartphone.</description>
    </pandas>
    <iban>
      <title>Give us your IBAN</title>
      <description>Once the process is finalized, we will deposit you the trade in money at this bank account.</description>
    </iban>
  </whats_next_page>
  <all_set_page>
    <top_title>Όλα έτοιμα!</top_title>
    <you_get>Θα πάρεις μέχρι</you_get>
    <home>
      <description_1>Ένας οδηγός Pandas θα σε επισκεφτεί </description_1>
      <description_2> για να ολοκληρώσεις το trade-in.</description_2>
    </home>
    <courier>
      <description>You are now ready to visit one of our courier partner stations and drop off your device.</description>
    </courier>
    <atm>
      <description>You are now ready to visit a Pandas ATM, drop off your device, and finalize trade in.</description>
    </atm>
    <instructions>
      <sim_card>
        <title>Remove SIM card</title>
        <description>Remove any SIM cards, cases, and screen protectors.</description>
      </sim_card>
      <iban>
        <title>Know your IBAN number</title>
        <description>Have your IBAN number or credit card with you and instantly get paid for your device trade in.</description>
      </iban>
      <print_label>
        <title>Print trade in label</title>
        <description>Print label and stick it on the courier package that includes your device.</description>
      </print_label>
      <wait_call>
        <title>Wait a call from us</title>
        <description>Once we receive your device from courier partner and physically check it, we will call you in order to finalize trade in.</description>
      </wait_call>
      <battery>
        <title>Η μπαταρία με τουλάχιστον 5%</title>
        <description>το κινητό σου είναι ανοιχτό και έχει περισσότερο από 5% μπαταρία.</description>
      </battery>
      <turn_off>
        <title>Απενεργοποίησε το Find My iPhone</title>
        <description>Χρειάζεται να απενεργοποιηθεί η λειτουργία από τη συσκευή σου.</description>
      </turn_off>
      <factory_reset>
        <title>Εργοστασιακή επαναφορά</title>
        <description>Επανέφερε τη συσκευή στις εργοστασιακές ρυθμίσεις της και διάγραψε όλα τα δεδομένα και τις ρυθμίσεις από το κινητό.</description>
      </factory_reset>
    </instructions>
    <primary_button>Επιστροφή</primary_button>
    <find_atm>Find a Pandas ATM</find_atm>
    <view_label>View label</view_label>
    <find_courier>Find a courier station</find_courier>
    <return_home>Return to homescreen</return_home>
  </all_set_page>
  <success_messages>
    <front_camera>Μπράβο!</front_camera>
    <back_camera>Υπέροχα!</back_camera>
    <digitizer>Τέλεια!</digitizer>
    <multitouch>Μια χαρά!</multitouch>
    <sound>Ακούγονται&lt;br/ &gt;όλα μια χαρά!</sound>
    <face_id>Φανταστικά!</face_id>
    <device_motion>Τέλεια!</device_motion>
    <device_condition>Thanks</device_condition>
  </success_messages>
  <personal_info_page>
      <title>Προσωπικά στοιχεία</title>
      <description>Βάλε τα στοιχεία σου για να προχωρήσεις</description>
      <input_full_name>Ονοματεπώνυμο</input_full_name>
      <input_email>E-mail</input_email>
      <input_phone>Τηλέφωνο</input_phone>
  </personal_info_page>
</root>
